[
  {
    "id": "1007_046_16327967420",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339694,
        "evenementId": "1007_046_16327967420",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183293,
        "name": "ANATHEMA",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16327972960_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0507",
        "name": "Pop-Rock-M\u00e9tal"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Anathema",
    "commentaires": "",
    "notes": "Apr\u00e8s leurs d\u00e9buts marqu\u00e9s par un style doom death pesant, Anathema lib\u00e8rent dor\u00e9navant un son plus rock atmosph\u00e9rique toujours empreint de cette m\u00e9lancolie si caract\u00e9ristique du groupe.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r27\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "ADPA_046_16245713030",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339777,
        "evenementId": "ADPA_046_16245713030",
        "equipementId": "MTC_044_6951426353",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "heure": "21h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "LUsine",
        "adresse": "Route nationale 569 - Route de Fos",
        "codeInsee": "13047",
        "codePostal": "13800",
        "ville": "ISTRES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.491476,
        "longitude": 4.968872,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183365,
        "name": "Les T\u00eates Raides",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16245713840_046_adpa.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [
      {
        "id": 98299,
        "url": "https:\/\/youtu.be\/KEG9DmQvw7c",
        "category": "video"
      }
    ],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0501",
        "name": "Chanson-vari\u00e9t\u00e9"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Les T\u00eates Raides",
    "commentaires": "",
    "notes": "L\u2019ann\u00e9e 2021 des T\u00eates raides sera intense avec la r\u00e9\u00e9dition de la discographie compl\u00e8te, un album best-of accompagnant la c\u00e9l\u00e9bration des \u00ab 30 ans de Ginette \u00bb sur les routes estivales et un nouvel album. Qui dit mieux ? Personne.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarifs : \r22\/25\u20ac\r\r\u2022 R\u00e9servation : \r<a href=\"http:\/\/www.scenesetcines.fr\/spectacle\/?id=30004119\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>\r\r\u2022 Informations\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-04",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.scenesetcines.fr\/spectacles\/les-tetes-raides\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546167610",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339458,
        "evenementId": "1001_046_16546167610",
        "equipementId": "MTC_044_6951426053",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre La Colonne",
        "adresse": "Avenue Marcel Paul",
        "codeInsee": "13063",
        "codePostal": "13140",
        "ville": "MIRAMAS",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.586694,
        "longitude": 5.008842,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183128,
        "name": "Richard Berry | Plaidoiries",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546180350_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Richard Berry | Plaidoiries",
    "commentaires": "",
    "notes": "Un acteur, cinq plaidoiries, cinq moments de v\u00e9rit\u00e9. Incarnant de grandes figures du barreau, Richard Berry fait revivre des proc\u00e8s qui r\u00e9v\u00e8lent des faits de soci\u00e9t\u00e9 majeurs ayant marqu\u00e9 l\u2019histoire judiciaire de ces quarante derni\u00e8res ann\u00e9es.\r\rIl interpr\u00e8te tour \u00e0 tour Gis\u00e8le Halimi, figure du combat pour l\u2019avortement, Paul Lombard, fervent d\u00e9fenseur de l\u2019abolition de la peine de mort qui, en 1976, tente d\u2019\u00e9viter la peine capitale \u00e0 Christian Ranucci, ou encore Jean-Pierre Mignard, le d\u00e9fenseur des familles de Zyed Benna et Bouna Traor\u00e9, morts \u00e9lectrocut\u00e9s pour avoir tent\u00e9 d\u2019\u00e9chapper \u00e0 un contr\u00f4le de police. Gr\u00e2ce au travail de reconstitution de Matthieu Aron, les mots sont \u00e0 nouveau prononc\u00e9s et entendus.\r\rUn spectacle captivant dans lequel Richard Berry, seul en sc\u00e8ne, nous livre une interpr\u00e9tation saisissante.\rD\u2019apr\u00e8s Les Grandes Plaidoiries\rdes t\u00e9nors du barreau de Matthieu Aron (\u00c9d. Mareuil)\rMise en sc\u00e8ne \u00c9ric Th\u00e9obald\rAvec Richard Berry",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rPlein : 30\u20ac \/ R\u00e9duit : 25\u20ac\rJeune : 14\u20ac \/ Solidarit\u00e9 : 5\u20ac \r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16328051900",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339692,
        "evenementId": "1007_046_16328051900",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20H30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183291,
        "name": "Constance",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16328053900_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Constance",
    "commentaires": "",
    "notes": "CONSTANCE POT POURRI\r\r\"Si ce spectacle \u00e9tait un plat \u00e7a serait une sorte de hachis Parmentier avec des vrais morceaux de Constance \u00e0 lint\u00e9rieur.\rDans ce \"Pot pourri\" tu trouveras des anciens comme des nouveaux sketchs fourr\u00e9s avec soin \u00e0 la violence verbale po\u00e9tique et lib\u00e9ratrice.\rChaque personnage te rappellera combien la com\u00e9die humaine est absurde et je te propose den rire plut\u00f4t que de te pendre.\rEn bref si tu aimes lhumour un peu sale tu en auras pour ton pognon mon cochon.\"\r\rConstance",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r32\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16520316510",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339509,
        "evenementId": "1001_046_16520316510",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339510,
        "evenementId": "1001_046_16520316510",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Le Ch\u00e2teau place Mairie",
        "codeInsee": "13025",
        "codePostal": "13790",
        "ville": "CHATEAUNEUF-LE-ROUGE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.48905,
        "longitude": 5.568998,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183161,
        "name": "Les Flyings",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7143510480",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16520318640_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16323668970",
    "name": "Les Flyings",
    "commentaires": "",
    "notes": "Il y a deux pontons, de part et d\u2019autre, \u00e0 cour et jardin, le vide au milieu. Seul un trap\u00e8ze, qui balance entre deux, semble permettre la travers\u00e9e. Parfois il est trop loin. On traverse ? Bien s\u00fbr ! Il y a comme un enjeu secret, po\u00e9tique et joyeux, au bord du vide, \u00e0 joindre les deux bouts. Jusqu\u2019\u00e0 l\u2019absurde ou bien l\u2019ivresse, la petite troupe de trap\u00e9zistes virtuoses, voltigeurs et danseurs passe son temps \u00e0 rejoindre l\u2019autre c\u00f4t\u00e9, puis l\u2019autre\u2026 Et recommence. Comme Sisyphe, qu\u2019on imagine heureux.\r\rMise en sc\u00e8ne M\u00e9lissa Von V\u00e9py\rConseil artistique Ga\u00ebl Santisteva\rSon Jean-Damien Ratel, Olivier Pot\rLumi\u00e8re, r\u00e9gie g\u00e9n\u00e9rale Sabine Charreire\rSc\u00e9nographie Neil Price, M\u00e9lissa Von V\u00e9py\rCostumes Catherine Sardi\rR\u00e9gie son Olivier Pot \/ Julien Ch\u00e9rault\r\rAvec Breno Caetano, C\u00e9lia Casagrande-Pouchet, Sarah Devaux, Axel Minaret, Marcel Vidal-Castells\r\rDans le cadre de la Biennale internationale des Arts du Cirque 2021\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.boisdelaune.fr\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_15699422690",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339808,
        "evenementId": "1001_046_15699422690",
        "equipementId": "MTC_044_6951425989",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Petit Duc",
        "adresse": "Th\u00e9\u00e2tre et Chansons - 1 rue Emile Tavan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.530038,
        "longitude": 5.441477,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183394,
        "name": "Matthis Pascaud | Square One",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867838",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "15699423670_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [
      {
        "id": 98303,
        "url": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8qHlQXOdWcU",
        "category": "video"
      }
    ],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0502",
        "name": "Musiques actuelles"
      },
      {
        "id": "0510",
        "name": "Jazz-Blues"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16265297460",
    "name": "Matthis Pascaud | Square One",
    "commentaires": "",
    "notes": "Une musique \u00e9lectrique, un jazz hors des fronti\u00e8res stylistiques !\r\rMatthis Pascaud, laur\u00e9at de la D\u00e9fense Jazz Festival 2018, sort son deuxi\u00e8me album avec son projet Square One! Un \u00ab Jazz Progressif \u00bb o\u00f9 se m\u00e9langent les deux principales influences du guitariste, le rock pour sa couleur sonore et le jazz pour l\u2019improvisation.\r\rSon premier album \u00ab Shake \u00bb, a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu album r\u00e9v\u00e9lation Jazz Magazine et \u00e0 la Une sur France Musique.\r\rA travers ses riffs ravageurs, ces 4 musiciens sont pr\u00eats \u00e0 vous faire bouger! SHAKE AND DANCE!!\r\rMatthis Pascaud : guitare\rChristophe Panzani : saxophone\rPierre Elgrishi : basse\rKarl Jannuska : batterie",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r\rAdh\u00e9rents: \rPlein tarif 14\u20ac\rCh\u00f4meur 10\u20ac\rEtudiants, RSA, Minimum Vieillesse 6\u20ac\r\rNon adh\u00e9rents: \rPlein tarif 18\u20ac\rMoins de 18 ans 6\u20ac\r\rJeune Public 6\u20ac enfant \/ 10\u20ac adulte\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.lepetitduc.net\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546188960",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339457,
        "evenementId": "1001_046_16546188960",
        "equipementId": "MTC_044_6951419835",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "18h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Robert Hossein",
        "adresse": "Avenue Victor Jauffret",
        "codeInsee": "13044",
        "codePostal": "13450",
        "ville": "GRANS",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.60898,
        "longitude": 5.06493,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183127,
        "name": "Album de Famille | Cie du Sans-Souci",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546194500_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      },
      {
        "id": "07",
        "name": "Jeune Public"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Album de Famille | Cie du Sans-Souci",
    "commentaires": "",
    "notes": "Des petits riens du quotidien aux grands secrets de familles, entre rires et larmes, la Compagnie du Sans Souci nous raconte l\u2019histoire d\u2019une famille, de la naissance des enfants \u00e0 leur d\u00e9part pour la grande aventure de la vie. De l\u2019a\u00een\u00e9 au cadet, de l\u2019anc\u00eatre au petit dernier, c\u2019est toujours le m\u00eame refrain, ils peinent \u00e0 se parler\u2026 Alors ils chantent.\r\r\u00c0 travers les chansons de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, de Michel Jonasz \u00e0 Georges Brassens en passant par Claude Nougaro, Jacques Dutronc, Michel Polnareff et bien d\u2019autres, ces quatre com\u00e9diens-chanteurs de talents touchent notre corde sensible et nous entra\u00eenent dans un rythme effr\u00e9n\u00e9, plein d\u2019humour et de tendresse.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rPlein : 12 \u20ac\rR\u00e9duit : 10 \u20ac\rJeune : 6 \u20ac\rSolidaire : 3 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16533255270",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339489,
        "evenementId": "1001_046_16533255270",
        "equipementId": "MTC_044_6951421513",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Provence",
        "adresse": "380 avenue Max Juvenal",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.526108,
        "longitude": 5.440694,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183148,
        "name": "Orchestre Philharmonique du Pays d'Aix | Voyage Russe",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063883942",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16533259410_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_13874208700",
    "name": "Orchestre Philharmonique du Pays dAix | Voyage Russe",
    "commentaires": "",
    "notes": "L\u2019Orchestre Philharmonique du Pays d\u2019Aix nous entra\u00eene dans un voyage de l\u2019Oural \u00e0 l\u2019Italie, r\u00eav\u00e9 par deux des plus illustres compositeurs russes.\r\rLa Symphonie n\u00b02 de Borodine, chef-d\u2019\u0153uvre m\u00e9connu du chantre de l\u2019\u00e2me russe, a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e en m\u00eame temps que Le Prince Igor. Elle emploie d\u2019ailleurs de nombreux \u00e9l\u00e9ments \u00e0 l\u2019op\u00e9ra, lui conf\u00e9rant une remarquable puissance \u00e9pique et h\u00e9ro\u00efque.\r\rAutres influences pour Tcha\u00efkovski : une Italie r\u00eav\u00e9e pour son Capriccio italien, plein de charme, rempli de la folie du carnaval de Rome, de m\u00e9lodies populaires et de danses. De la tarentelle et du soleil italiens, Jacques Chalmeau nous entra\u00eenera dans les valses du Lac des cygnes, diaphanes, oniriques et nordiques.\r\rUn panorama envo\u00fbtant de la musique russe !\r\rProgramme : \r\rPiotr Ilitch Tcha\u00efkovski Capriccio Italien\r\rAlexandre Borodine Symphonie n\u00b0 2\r\rPiotr Ilitch Tcha\u00efkovski Valse du Lac des Cygnes\r\rOrchestre Philharmonique du Pays dAix\rDirection Jacques Chalmeau\r\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net\/",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "ADPA_046_16245666110",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339779,
        "evenementId": "ADPA_046_16245666110",
        "equipementId": "MTC_044_6951425885",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Salins - Grande Salle",
        "adresse": "19 quai Paul Doumer",
        "codeInsee": "13056",
        "codePostal": "13500",
        "ville": "MARTIGUES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.407069,
        "longitude": 5.052098,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183367,
        "name": "Pan-Pot ou mod\u00e9r\u00e9ment chantant | Collectif Petit Travers",
        "copyright": "Philippe Cibille",
        "dir": "ADPA_042_7063872000",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16245667830_046_adpa.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0606",
        "name": "Cirque"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_15580532050",
    "name": "Pan-Pot ou mod\u00e9r\u00e9ment chantant | Collectif Petit Travers",
    "commentaires": "",
    "notes": "Variations rythmiques et graphiques pour trois jongleurs et une pianiste \r\rAvec malice et \u00e9l\u00e9gance, les artistes du Collectif Petit Travers pr\u00e9sentent Pan-Pot ou mod\u00e9r\u00e9ment chantant avec la volont\u00e9 d\u2019explorer les liens intimes qui unissent l\u2019\u00e9criture du jonglage \u00e0 la composition musicale d\u2019un r\u00e9pertoire allant de Bach \u00e0 Ligeti !\rLa c\u00e9r\u00e9monie semble s\u00e9rieuse : une pianiste en habit de gala, trois jongleurs tir\u00e9s \u00e0 quatre \u00e9pingles\u2026 Et pourtant, la solennit\u00e9 et la mod\u00e9ration n\u2019ont vite plus aucune prise devant cet \u00e9tonnant d\u00e9ferlement de balles ! Le jongleur s\u2019efface derri\u00e8re les trajectoires de ses balles, tendues comme des cordes de violon, rythmiques et claquantes, suspendues et a\u00e9riennes. S\u2019ouvre alors \u00e0 nous un monde de perceptions musicales et graphiques, l\u2019\u00e9vidence d\u2019une beaut\u00e9 puissante et singuli\u00e8re.\rPan-Pot ou mod\u00e9r\u00e9ment chantant est une symphonie pour jonglage d\u2019une si rare beaut\u00e9 qu\u2019on en ressort des notes plein les yeux et le souffle coup\u00e9.\r\rAuteurs, jongleurs et com\u00e9diens Nicolas Mathis, Julien Cl\u00e9ment, Denis Fargeton \u2013 pianiste interpr\u00e8te Ursula Alvarez-Heredia \u2013 musiques de Liszt, Beethoven, Grisey, Mozart, Ligeti, Kagel, Bach, Wagner, Dutilleux \u2013 regard ext\u00e9rieur Simon Carrot \u2013 direction technique Fran\u00e7ois Dareys \u2013 cr\u00e9ation lumi\u00e8re Arno Veyrat \u2013 identit\u00e9 visuelle Aude Poirot\r\rProduction Collectif Petit Travers \u2013 coproduction et r\u00e9sidence Th\u00e9\u00e2tre G\u00e9rard Philippe, sc\u00e8ne conventionn\u00e9e de Frouard, L\u2019Arche, sc\u00e8ne conventionn\u00e9e de B\u00e9thoncourt, Pronomades en Haute- Garonne, Les Migrateurs associ\u00e9s pour les arts du Cirque, Le Maillon, th\u00e9\u00e2tre de Strasbourg, Les Subsistances \u00e0 Lyon \u2013 avec l\u2019aide de Ramdam, Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon, Circa, p\u00f4le national des Arts du cirque \u00e0 Auch, La Grainerie \u00e0 Balma, L\u2019\u00e9cole du cirque Passe- Muraille \u00e0 Besan\u00e7on, La Pal\u00e8ne \u00e0 Rouillac, Ecrita na paysagem, Estival d\u2019Evora, Portugal, Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Espace, sc\u00e8ne nationale de Besan\u00e7on, L\u2019Espace P\u00e9riph\u00e9rique \u00e0 Paris, Le Polaris \u00e0 Corbas \u2013 avec le concours de La DMDTS au titre de l\u2019aide \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la r\u00e9sidence, La DRAC Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, La r\u00e9gion Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, La Ville de Toulouse, La Fondation BNP Paribas, Prix sp\u00e9cial du jury lors du Festival International de Cirque de GruGliasco (Italie) en 2008. Le Collectif Petit Travers est une compagnie conventionn\u00e9e par la DRAC Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et la R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Elle est compagnie associ\u00e9e au Th\u00e9\u00e2tre Moli\u00e8re-S\u00e8te, sc\u00e8ne nationale archipel de Thau et au Vellein, sc\u00e8nes de la CAPI \u00e0 Villefontaine.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarifs : \rDe 8 \u00e0 12\u20ac\r\r\u2022 R\u00e9servation : \r<a href=\"https:\/\/indiv.themisweb.fr\/0475\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0475&EventId=363&request=QcE+w0WHSuA4ea3dD\/yCBVyA40YzfEIGF5QyxOV7v1dcMx492C6oly\/sEmm8JGxk\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>\r\r\u2022 Informations\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/les-salins.net\/spectacles\/pan-pot-ou-moderement-chantant\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16310785940",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339738,
        "evenementId": "1001_046_16310785940",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339739,
        "evenementId": "1001_046_16310785940",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183327,
        "name": "1336 ",
        "copyright": "Valerie Borgyopt \/ St\u00e9phane Burlot \/ Pauline Le Goff",
        "dir": "ADPA_042_7063867018",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16310788770_046_1001.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16280357200",
    "name": "1336",
    "commentaires": "",
    "notes": "Des femmes et des hommes se sont battus pendant 1336 jours contre une multinationale pour sauver leur usine et leurs emplois et exp\u00e9rimenter une forme dautogestion mettant lhumain au coeur de leur travail. Le com\u00e9dien Philippe Durand leur donne voix et vie dans un r\u00e9cit sensible. Le t\u00e9moignage dune lutte sociale et dune libert\u00e9 acquise.\r\rEn 2010, Unilever d\u00e9cide de fermer sa filiale Fralib (Fran\u00e7aise dAlimentation et de Boissons) \u00e0 G\u00e9menos pr\u00e8s de Marseille, et de transf\u00e9rer la production \u00e0 l\u00e9tranger. Les salari\u00e9s de cette usine fabriquant les sachets de th\u00e9 El\u00e9phant et Lipton ne veulent pas c\u00e9der \u00e0 la logique de mondialisation lib\u00e9rale \u00e0 loeuvre. Ils entament un combat - occupation de lusine, lutte juridique - qui durera pr\u00e8s de 4 ans et dont la victoire deviendra embl\u00e9matique. Depuis 2015, constitu\u00e9s en soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative, ils produisent leur propre marque de th\u00e9 : \u00ab 1336 \u00bb. \r\rDans un dispositif simple et \u00e9pur\u00e9, au plus proche du public, le com\u00e9dien Philippe Durand se fait le passeur de la parole des Fralibs quil est all\u00e9 rencontrer \u00e0 G\u00e9menos. Il livre avec g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 cette parole brute, tr\u00e9sor populaire dont il conserve loralit\u00e9. Un geste contre loubli, une ode \u00e0 la solidarit\u00e9.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 3\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r<a href=\"https:\/\/www.forumsirius.fr\/orion\/joliette.phtml?spec=371\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatrejoliette.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16591482080",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339428,
        "evenementId": "1001_046_16591482080",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13050",
        "codePostal": "13410",
        "ville": "LAMBESC",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.6537,
        "longitude": 5.2624,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183107,
        "name": "Ensemble Nara | Concert en ligne",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_16139854280",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16591501590_046_1001.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Ensemble Nara | Concert en ligne",
    "commentaires": "",
    "notes": "Pour venir en aide aux familles arm\u00e9niennes meurtries par la guerre lensemble Nara a mobilis\u00e9 de grands musiciens \rpour vous donner un concert exceptionnel \"dans votre canap\u00e9\"\r\r\rCe concert est construit autour des \u0153uvres de Jean S\u00e9bastien Bach, Sayat Nova, Komitas ,Vladimir Cosma, Jean-Claude Petit, Michel Legrand, Georges Gershwin, Jean-Jacques Bedikian.\r\rUn style large alliant la musique Classique, Traditionnelle, La musique de Film, le jazz... Des \u00e9poques tr\u00e8s diff\u00e9rentes sous des arrangements, transcriptions et composition de Jean-Jacques Bedikian qui tient \u00e0 garder une coh\u00e9rence dans le fil du programme tr\u00e8s vari\u00e9s.\r\rJean-Jacques Bedikian a invit\u00e9 sur sc\u00e8ne ses amis musiciens \u00e0 vous faire appr\u00e9cier leur talent. \rAlexandra Hauser \rVincent Beer-Demander\rNicolas Baronnier\rAlexandre Shirinyan\rAdrian Autard\rJean-Marc Regoli\rLevon khozian\rPierre Netwig\rPhilip Sanders\rLaetitia Schiava\rCamille Charles \r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r15\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rLe lien dacc\u00e8s \u00e0 la vid\u00e9o sera disponible dans votre email de confirmation (15 mn avant le d\u00e9but du spectacle)\rLa recette de la billetterie sera distribu\u00e9e aux familles arm\u00e9niennes meurtries par la guerre en Arm\u00e9nie\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-11",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/camillecharles.fr\/concerts-adagio-prod\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16533263470",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339487,
        "evenementId": "1001_046_16533263470",
        "equipementId": "MTC_044_6951425925",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Jeu de Paume",
        "adresse": "17-21 rue de lOp\u00e9ra",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.527311,
        "longitude": 5.453646,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339488,
        "evenementId": "1001_046_16533263470",
        "equipementId": "MTC_044_6951425925",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Jeu de Paume",
        "adresse": "17-21 rue de lOp\u00e9ra",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.527311,
        "longitude": 5.453646,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183147,
        "name": "La L\u00e9gende du Saint Buveur",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063879122",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16533271490_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15390359740",
    "name": "La L\u00e9gende du Saint Buveur",
    "commentaires": "",
    "notes": "Le regard d\u00e9licat port\u00e9 sur un homme en qu\u00eate d\u2019honneur, Christophe Malavoy a choisi l\u2019\u00e9criture charnelle et po\u00e9tique de Joseph Roth pour son retour sur les planches.\r\rChristophe Malavoy incarne Andreas, un sans-abri perdu sous les ponts de Paris, dont le destin bascule \u00e0 la rencontre d\u2019un inconnu d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 lui venir en aide. Apr\u00e8s l\u2019adaptation de textes de Romain Gary, le com\u00e9dien, producteur et metteur en sc\u00e8ne retrouve les plaisirs simples du seul-en-sc\u00e8ne avec cette nouvelle de Roth, simple et d\u00e9licate, lui laissant la plus grande libert\u00e9 de jeu possible. L\u2019acteur popularis\u00e9 au cin\u00e9ma chez Michel Deville ou Claude Chabrol incarne avec justesse, humanit\u00e9, simplicit\u00e9 et humour un funambule au grand c\u0153ur qui s\u2019enivre de vin, de musique et de vertu.\r\r\r\rTexte Joseph Roth\rAdaptation, mise en sc\u00e8ne Christophe Malavoy\ravec Christophe Malavoy\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9 \u00e0 36\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16427200750",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339575,
        "evenementId": "1001_046_16427200750",
        "equipementId": "MTC_044_6951424329",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Chapelle du M\u00e9jan",
        "adresse": "Place Massillon",
        "codeInsee": "13004",
        "codePostal": "13200",
        "ville": "ARLES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.678379,
        "longitude": 4.624394,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183184,
        "name": "Michel Dalberto, piano",
        "copyright": "Caroline Doutre",
        "dir": "ADPA_042_7063867734",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16427201690_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16427187230",
    "name": "Michel Dalberto, piano",
    "commentaires": "",
    "notes": "Michel DALBERTO, piano\r\rGabriel Faur\u00e9 : Ballade en fa di\u00e8se, opus 19\rC\u00e9sar Franck : Pr\u00e9lude Choral & Fugue en si mineur\rMaurice Ravel : Gaspard de la Nuit\rFranz Schubert : Sonate en si b\u00e9mol, D. 960\r\rN\u00e9 \u00e0 Paris dans une famille d\u2019origine dauphinoise, Michel Dalberto se forme au conservatoire dans la classe de Vlado Perlemuter, lui-m\u00eame disciple d\u2019Alfred Cortot. Apr\u00e8s avoir remport\u00e9 deux des concours internationaux les plus prestigieux, le Clara Haskil en 1975 et le Leeds en 1978, sa carri\u00e8re s\u2019affirme dans le monde entier. Particuli\u00e8rement appr\u00e9ci\u00e9 pour ses interpr\u00e9tations de Schubert et de Mozart dont il a jou\u00e9 tous les Concertos, son r\u00e9pertoire englobe \u00e9galement de nombreuses \u0153uvres de Liszt, Schumann, Brahms, Beethoven, Scriabine, etc. D\u00e8s le d\u00e9but de sa carri\u00e8re, Michel Dalberto est associ\u00e9 \u00e0 de grands noms de la baguette tels Erich Leinsdorf, Colin Davis, Frans Br\u00fcggen ou Charles Dutoit ; partenaire au concert de Nikita Magaloff et chambriste appr\u00e9ci\u00e9. Apr\u00e8s quelques ann\u00e9es d\u2019enseignement \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie d\u2019Imola, en Italie, Michel Dalberto est \u00e0 pr\u00e9sent professeur au CNSM de Paris. Erato a r\u00e9\u00e9dit\u00e9 tous ses enregistrements r\u00e9alis\u00e9s pour le label. Un disque Franck vient de para\u00eetre chez Apart\u00e9 et le suivant sera consacr\u00e9 \u00e0 Ravel. Un album de Sonates de Beethoven marquera le d\u00e9but d\u2019une collaboration avec le label La Dolce volta.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r22 \u20ac plein tarif\r20 \u20ac tarif r\u00e9duit (adh\u00e9rents du M\u00e9jan, seniors, groupes de plus de cinq personnes et collectivit\u00e9s, abonn\u00e9s au Th\u00e9\u00e2tre dArles)\r8 \u20ac tarif \u00e9tudiants, demandeurs d\u2019emploi\rGratuit\u00e9 : enfants de moins de 12 ans et \u00e9l\u00e8ves du conservatoire de musique du Pays dArles\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rT\u00e9l\u00e9phone 04 90 49 56 78",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "www.lemejan.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16548299430",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339436,
        "evenementId": "1001_046_16548299430",
        "equipementId": "PA28_044_10413763721",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Culturel et Festif de l\u00e9toile - Th\u00e9\u00e2tre P\u00e9cout",
        "adresse": "10 avenue L\u00e9o Lagrange",
        "codeInsee": "13027",
        "codePostal": "13160",
        "ville": "CHATEAURENARD",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.884286,
        "longitude": 4.855726,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183116,
        "name": "Terrenoire",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063878672",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16548305100_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0501",
        "name": "Chanson-vari\u00e9t\u00e9"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16289162860",
    "name": "Terrenoire",
    "commentaires": "",
    "notes": "TERRE NOIRE : Des histoires d\u2019amour et de mort. De lumi\u00e8res et de t\u00e9n\u00e8bres m\u00e9lang\u00e9es. Et toujours au bout du tunnel de ces passions et de ces drames intimes, le rayonnement d\u2019une \u00e9nergie solaire largement positive. Aux commandes de ce projet vraiment pas comme les autres, deux fr\u00e8res Rapha\u00ebl et Th\u00e9o, qui ont grandi dans le quartier populaire de Terrenoire (d\u2019o\u00f9 le nom \u00e9videmment), en banlieue de Saint-\u00c9tienne. Un tandem qui n\u2019a jamais envisag\u00e9 une vie en dehors de la musique. Deux caract\u00e8res comme le dit joliment Raph : \u201cJe suis plut\u00f4t le terrien et Th\u00e9o \u2019a\u00e9rien.\u201d La rencontre artistique de ces deux temp\u00e9raments, donne naissance \u00e0 des chansons sensibles et hors-norme \u00e0 l\u2019\u00e9vidente.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rEn pr\u00e9vente (hors frais de location) : \rAssis : 12\u20ac  Assis R\u00e9duit (en vente sur le site des passagers) : 10\u20ac\r\rSur place : Assis : 15\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.passagersduzinc.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "ADPA_046_16222026570",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339402,
        "evenementId": "ADPA_046_16222026570",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-19T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-19T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339403,
        "evenementId": "ADPA_046_16222026570",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339404,
        "evenementId": "ADPA_046_16222026570",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339405,
        "evenementId": "ADPA_046_16222026570",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339406,
        "evenementId": "ADPA_046_16222026570",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183094,
        "name": "Maelstr\u00f6m | Fabrice Melquiot, Marie Vauzelle",
        "copyright": "Leopold Pelagie",
        "dir": "ADPA_042_7063867006",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16222028160_046_adpa.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      },
      {
        "id": "07",
        "name": "Jeune Public"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15390444190",
    "name": "Maelstr\u00f6m | Fabrice Melquiot, Marie Vauzelle",
    "commentaires": "",
    "notes": "N\u00e9e sourde, V\u00e9ra, 14 ans, est \u00e9conduite par son amoureux, car \u00ab on ne sort pas avec une handicap\u00e9e \u00bb. peut-on exister par sa diff\u00e9rence, en faire une force ?\r\rLe texte de Fabrice Melquiot interroge avec po\u00e9sie l\u2019adolescence d\u2019aujourd\u2019hui. Au coin d\u2019une rue, au coeur d\u2019une grande ville indiff\u00e9rente, la jeune fille laisse \u00e9clater sa tristesse, sa col\u00e8re et son d\u00e9sir de vivre. Projections vid\u00e9o, jeux de lumi\u00e8re et dispositif sonore plongent les spectateurs dans une exp\u00e9rience sensorielle. Ils voyagent dans un espace mental, entre r\u00e9alit\u00e9, souvenirs et imaginaire. Incarn\u00e9e par de jeunes interpr\u00e8tes, cette parole fulgurante exprime les tourments et les espoirs d\u2019adolescents qui voudraient pouvoir vivre ensemble et rester singuliers.\r\rTexte Fabrice Melquiot\rMise en sc\u00e8ne Marie Vauzelle\rCom\u00e9dienne Louise Arcangioli\rMusicien L\u00e9opold P\u00e9lagie\rCr\u00e9ation sonore Josef Amerveil\rCr\u00e9ation lumi\u00e8res Yann Loric\rCr\u00e9ation vid\u00e9o Rapha\u00ebl Dupont\r\rCoproduction Compagnie MAB, Les Th\u00e9\u00e2tres (Marseille) - Th\u00e9\u00e2tre Massalia (Marseille)\rAvec le soutien de L\u2019ENSAD Montpellier (\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d\u2019Art Dramatique de Montpellier)\rProduction en cours",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarifs : \rDe 9 \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 R\u00e9servation : \r<a href=\"https:\/\/lestheatres.notre-billetterie.net\/billets?spec=1583\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>\r\r\u2022 Informations :\r*Attention, la programmation est susceptible de modification en fonction de l\u00e9volution de la crise sanitaire.\rPenser \u00e0 consulter r\u00e9guli\u00e8rement le site internet :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net\/fr\/a\/2589-maelstrom",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546194880",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339456,
        "evenementId": "1001_046_16546194880",
        "equipementId": "MTC_044_6951426001",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Th\u00e9\u00e2tre de Fos",
        "adresse": "Avenue Ren\u00e9 Cassin",
        "codeInsee": "13039",
        "codePostal": "13270",
        "ville": "FOS-SUR-MER",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.452176,
        "longitude": 4.942582,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183126,
        "name": "Bijou bijou, te r\u00e9veille pas surtout",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546201020_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Bijou bijou, te r\u00e9veille pas surtout",
    "commentaires": "",
    "notes": "Ce spectacle raconte le temps de ladolescence, celui des temp\u00eates int\u00e9rieures et des grands d\u00e9sordres, celui de l\u00e9tat d\u00e9puisement, bien connu des parents, cheminement n\u00e9cessaire pour trouver un sens \u00e0 sa vie.\r\rCIE POUR AINSI DIRE\rDe Philippe Dorin\rMise en sc\u00e8ne Sylviane Fortuny",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rPlein : 12 \u20ac\rR\u00e9duit : 10 \u20ac\rJeune : 6 \u20ac\rSolidaire : 3 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "ADPA_046_16221956730",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339861,
        "evenementId": "ADPA_046_16221956730",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-19T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-19T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339862,
        "evenementId": "ADPA_046_16221956730",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-20T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339863,
        "evenementId": "ADPA_046_16221956730",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-21T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339864,
        "evenementId": "ADPA_046_16221956730",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-22T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339865,
        "evenementId": "ADPA_046_16221956730",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183456,
        "name": "Le Cabaret des absents | Fran\u00e7ois Cervantes",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867006",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16221957980_046_adpa.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15388375320",
    "name": "Le Cabaret des absents | Fran\u00e7ois Cervantes",
    "commentaires": "",
    "notes": "Dans les ann\u00e9es soixante-dix, le Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase est laiss\u00e9 \u00e0 l\u2019abandon. Il va \u00eatre sauv\u00e9 par Armand Hammer, un homme d\u2019affaires am\u00e9ricain amoureux des arts...\r\rProlifique metteur en sc\u00e8ne, Fran\u00e7ois Cervant\u00e8s est f\u00e9ru de r\u00e9el fictionn\u00e9. Apr\u00e8s L\u2019\u00e9pop\u00e9e du grand nord, cette fresque chorale m\u00e2tin\u00e9e d\u2019intrigues politiques, il use de lesprit cabaret un nouveau pan de l\u2019histoire de Marseille, sa ville d\u2019adoption. Pour faire rena\u00eetre l\u2019\u00e2ge d\u2019or du Gymnase, il convoque l\u2019esprit cabaret et carnavalesque. Y t\u00e9moignent le m\u00e9c\u00e8ne, ses parents, l\u2019ouvreuse du th\u00e9\u00e2tre, mais aussi des habitants d\u2019ici et d\u2019ailleurs - Tanger, Islamabad, Cracovie... - navigateurs, migrants ou prisonniers, comme autant d\u2019arch\u00e9types de l\u2019exil. En filigrane s\u2019esquisse le portrait des grandes cit\u00e9s et un hommage au joyeux pluriculturalisme de Marseille.\r\rTexte, mise en sc\u00e8ne Fran\u00e7ois Cervant\u00e8s\rCr\u00e9ation son Xavier Brousse\rCr\u00e9ation lumi\u00e8re (distribution en cours)\rCr\u00e9ation costumes (distribution en cours)\rR\u00e9gie g\u00e9n\u00e9rale Xavier Brousse\rAvec Th\u00e9o Ch\u00e9deville, Louise Chevillotte, Emmanuel Dari\u00e8s, Catherine Germain, Sipan Mouradian, S\u00e9lim Zahrani \r\rCr\u00e9ation le 19 janvier 2021 au Gymnase\r\rProduction L\u2019entreprise \u2013 cie Fran\u00e7ois Cervantes\r\rCoproduction Les Th\u00e9\u00e2tres \u2013 Th\u00e9\u00e2tre Gymnase-Bernardines Marseille, La MC2 de Grenoble, Le P\u00f4le des Arts de la Sc\u00e8ne \u2013 Friche La Belle de Mai-Marseille, Le Domaine d\u2019O Montpellier.\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) : \rDe 9 \u00e0 36\u20ac - Jauge r\u00e9duite au Gymnase\r\r\u2022 R\u00e9servation : \r<a href=\"https:\/\/lestheatres.notre-billetterie.net\/billets?spec=1582\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>\r\r\u2022 Information :\r*Attention, la programmation est susceptible de modification en fonction de l\u00e9volution de la crise sanitaire.\rPenser \u00e0 consulter r\u00e9guli\u00e8rement le site internet :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net\/fr\/a\/2588-le-cabaret-des-absents",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16427202070",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339574,
        "evenementId": "1001_046_16427202070",
        "equipementId": "MTC_044_6951424329",
        "dateDebut": "2021-01-24T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-24T00:00:00+0000",
        "heure": "11h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Chapelle du M\u00e9jan",
        "adresse": "Place Massillon",
        "codeInsee": "13004",
        "codePostal": "13200",
        "ville": "ARLES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.678379,
        "longitude": 4.624394,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183183,
        "name": "Selim Mazari, piano ",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867734",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16427203110_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16427187230",
    "name": "Selim Mazari, piano",
    "commentaires": "",
    "notes": "S\u00e9lim MAZARI, piano\r\rWolfgang Amadeus Mozart : Sonate, K 311\rJohannes Brahms : Klavierst\u00fccke, opus 76\rRobert Schumann : Carnaval de Vienne, opus 26\rFritz Kreisler \/ Sergue\u00ef Rachmaninov : Liebesleid & Liebesfreud\r\rNomm\u00e9 \u201cR\u00e9v\u00e9lation soliste\u201d des Victoires de la musique classique 2018, S\u00e9lim Mazari est n\u00e9 en 1992 dans une famille de m\u00e9lomanes. Admis \u00e0 16 ans au CNSMD de Paris dans la classe de Brigitte Engerer, dont l\u2019enseignement le marque profond\u00e9ment, il obtient brillamment son Master. D\u00e9sireux d\u2019approfondir sa formation, il se perfectionne au Royal College of Music de Londres. Nomm\u00e9 \u201cR\u00e9v\u00e9lation ADAMI\u201d en 2012, et recevant deux ans plus tard le Prix de la Fondation Safran, il s\u2019est produit aux Bouffes du Nord, \u00e0 la Fondation Vuitton, \u00e0 La Roque d\u2019Anth\u00e9ron, \u00e0 La Folle Journ\u00e9e et au festival de Sully-sur-Loire. Chambriste reconnu, il collabore avec Michel Dalberto, Yo-Yo Ma, Henri Demarquette, Juliette Hurel ou le Quatuor Herm\u00e8s. En r\u00e9cital, il a jou\u00e9 \u00e0 La Grange de Meslay, Piano \u00e0 Lyon, aux festivals de Biot, ou \u00e0 l\u2019Auditorium de Radio France. Apr\u00e8s l\u2019album \u201cSouvenirs de Hongrie\u201d enregistr\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s des fl\u00fbtistes Juliette Hurel et Jos\u00e9phine Olech chez 1001 Notes, il a enregistr\u00e9 un premier disque solo d\u00e9di\u00e9 aux Variations de Beethoven, disque paru en janvier 2020 \u00e0 l\u2019occasion de La Folle Journ\u00e9e \u201cBeethoven\u201d \u00e0 Nantes et qui a scell\u00e9 les d\u00e9buts de sa collaboration avec le label Mirare.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r22 \u20ac plein tarif\r20 \u20ac tarif r\u00e9duit (adh\u00e9rents du M\u00e9jan, seniors, groupes de plus de cinq personnes et collectivit\u00e9s, abonn\u00e9s au Th\u00e9\u00e2tre dArles)\r8 \u20ac tarif \u00e9tudiants, demandeurs d\u2019emploi\rGratuit\u00e9 : enfants de moins de 12 ans et \u00e9l\u00e8ves du conservatoire de musique du Pays dArles\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rT\u00e9l\u00e9phone : 04 90 49 56 78",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "www.lemejan.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546201210",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339455,
        "evenementId": "1001_046_16546201210",
        "equipementId": "MTC_044_6951425701",
        "dateDebut": "2021-01-24T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-24T00:00:00+0000",
        "heure": "17h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre de lOlivier",
        "adresse": "Boulevard L\u00e9on Blum",
        "codeInsee": "13047",
        "codePostal": "13800",
        "ville": "ISTRES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.516068,
        "longitude": 4.986727,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183125,
        "name": "La Pastoral | Malandain Balette Biarritz ",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546209130_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "La Pastoral | Malandain Balette Biarritz",
    "commentaires": "",
    "notes": "Pour c\u00e9l\u00e9brer le 250e anniversaire de la naissance de Beethoven, Thierry Malandain s\u2019inspire des id\u00e9aux humanistes du compositeur dans son nouveau ballet sur les musiques de la 6e Symphonie, la Cantate op. 112 et quelques motifs des Ruines d\u2019Ath\u00e8nes.\r\rLa sobri\u00e9t\u00e9 de la sc\u00e9nographie laisse exploser une \u00e9criture chor\u00e9graphique qui exalte la puissance du corps dansant, la sensualit\u00e9 et la virtuosit\u00e9 des vingt-deux danseurs de la compagnie. Entre envol\u00e9es l\u00e9g\u00e8res et \u00e9treintes fougueuses, grands ensembles et duos, la danse d\u00e9veloppe une dimension spirituelle dans un tourbillon d\u2019\u00e9l\u00e9gance.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rJeune : 14 \u20ac\rSolidaire : 5 \u20ac\rPlein : 30 \u20ac\rR\u00e9duit : 25 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546209280",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339454,
        "evenementId": "1001_046_16546209280",
        "equipementId": "MTC_044_6951425701",
        "dateDebut": "2021-01-26T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-26T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre de lOlivier",
        "adresse": "Boulevard L\u00e9on Blum",
        "codeInsee": "13047",
        "codePostal": "13800",
        "ville": "ISTRES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.516068,
        "longitude": 4.986727,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183124,
        "name": "ML King 306",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546213060_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0203",
        "name": "Danses urbaines - hip-hop"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      },
      {
        "id": "09",
        "name": "Audiovisuel - cin\u00e9ma"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "ML King 306",
    "commentaires": "",
    "notes": "Martin Luther King, pasteur Noir am\u00e9ricain, prix Nobel de la paix, a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 le 4 avril 1968 devant la chambre 306 du Lorraine Motel \u00e0 Memphis Tennessee.\r\rL\u2019histoire se raconte dans un compte \u00e0 rebours captivant autour du destin de deux hommes. D\u2019un c\u00f4t\u00e9, la vie de MLKing et son combat pour les droits civiques des Noirs am\u00e9ricains, de l\u2019autre, le parcours de son tueur pr\u00e9sum\u00e9, qui incarne la figure de l\u2019Am\u00e9rique raciste et s\u00e9gr\u00e9gationniste des ann\u00e9es 60.\r\rUn dialogue puissant entre th\u00e9\u00e2tre, r\u00e9cit, danse hip-hop et chant, plonge le spectateur au coeur de cet \u00e9v\u00e9nement historique majeur.\r\rRencontre avec l\u2019\u00e9quipe artistique \u00e0 l\u2019issue de la repr\u00e9sentation.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rPlein : 15 \u20ac\rR\u00e9duit : 13 \u20ac\r4Jeune : 8 \u20ac\rSolidaire : 4 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rTout public \u00e0 partir de 10 ans\rInformations et r\u00e9servations\rPar t\u00e9l\u00e9phone : 04 42 56 48 48\rAu Th\u00e9\u00e2tre de lOlivier - Sc\u00e8nes et Cin\u00e9s : lundi de 14h30 \u00e0 17h30 \/ du mardi au vendredi de 9h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 17h30. Les jours de spectacle, les portes ouvrent 1h avant la repr\u00e9sentation.",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16455383830",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339551,
        "evenementId": "1001_046_16455383830",
        "equipementId": "MTC_044_6951424595",
        "dateDebut": "2021-01-26T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-26T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Centre culturel th\u00e9\u00e2tre le S\u00e9maphore",
        "adresse": "Rue Turenne",
        "codeInsee": "13077",
        "codePostal": "13110",
        "ville": "PORT-DE-BOUC",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.402765,
        "longitude": 4.978303,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16308601160",
    "name": "La guerre de Troie (en moins de deux !)",
    "commentaires": "",
    "notes": "Comment raconter, en moins d\u2019une heure et demi, tout (ou presque tout) des aventures, l\u00e9gendaires et poignantes, des h\u00e9ros, dieux et demi-dieux de la Guerre de Troie ? C\u2019est le pari fou et tr\u00e8s r\u00e9ussi de la compagnie du Th\u00e9\u00e2tre du Mantois qui, de la naissance divine de la belle H\u00e9l\u00e8ne \u00e0 la col\u00e8re d\u2019Achille, de la Pomme d\u2019or aux ruses d\u2019Ulysse, du sacrifi ce d\u2019Iphig\u00e9nie au leurre du cheval de bois, revisite l\u2019ensemble des \u00e9pisodes li\u00e9s \u00e0 l\u2019enl\u00e8vement de la plus belle femme du monde\u2026 Au-del\u00e0 de la seule Iliade (qui somme toute ne raconte que trois mois du fameux si\u00e8ge), sept com\u00e9diens et un pianiste nous entra\u00eenent dans un r\u00e9cit men\u00e9 tambour battant o\u00f9 po\u00e9sie tragique et humour d\u00e9cal\u00e9 dialoguent insolemment. Avec trois bouts de fi celle, une table, quelques chaises et une poup\u00e9e Barbie, les huit interpr\u00e8tes ouvrent notre imaginaire et nous font retrouver avec un plaisir d\u2019enfant ce monde o\u00f9 hommes et dieux ont la m\u00eame cruaut\u00e9.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 12\u20ac \u00e0 18e\rCarte TDG : J\u2019aime 10\u20ac \/ J\u2019Kiffe 6\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatredegrasse.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16548202600",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339451,
        "evenementId": "1001_046_16548202600",
        "equipementId": "MTC_044_6951425885",
        "dateDebut": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "heure": "15h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Salins",
        "adresse": "19 quai Paul Doumer",
        "codeInsee": "13056",
        "codePostal": "13500",
        "ville": "MARTIGUES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.407069,
        "longitude": 5.052098,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183121,
        "name": "J'ai trop d'amis | Cie du Ka\u00efros",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063872000",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16548205710_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_15580532050",
    "name": "Jai trop damis | Cie du Ka\u00efros",
    "commentaires": "",
    "notes": "Vous vous souvenez ? Vous avez eu tr\u00e8s peur d\u2019entrer en 6\u00e8me, et \u00e7a vous a g\u00e2ch\u00e9 vos grandes vacances. Et puis la rentr\u00e9e est arriv\u00e9e, et brusquement vous n\u2019avez plus eu peur. Avec intelligence et humour David Lescot redonne vie aux personnages de J\u2019ai trop peur, que nous avions re\u00e7u aux Salins. Ils ont quelques ann\u00e9es de plus et de nouveaux probl\u00e8mes \u00e0 r\u00e9soudre\u2026\r\rIl y a beaucoup de monde en 6\u00e8me, bien plus qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire. \u00c7a fait beaucoup d\u2019amis et d\u2019ennemis potentiels. Et surtout, il s\u2019agit d\u2019avoir une bonne r\u00e9putation. Et puis on vous a fait savoir qu\u2019une fille de votre classe s\u2019int\u00e9ressait \u00e0 vous. Que faire ? Vos parents sont occup\u00e9s par leurs probl\u00e8mes \u00e0 eux. Et votre s\u0153ur de deux ans et demi est entr\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle, ce n\u2019est pas elle qui va vous donner des solutions. Quoique\u2026",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 8\u20ac \u00e0 12\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/les-salins.net",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16399256210",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339586,
        "evenementId": "1007_046_16399256210",
        "equipementId": "MTC_044_6951426001",
        "dateDebut": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Th\u00e9\u00e2tre de Fos",
        "adresse": "Avenue Ren\u00e9 Cassin",
        "codeInsee": "13039",
        "codePostal": "13270",
        "ville": "FOS-SUR-MER",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.452176,
        "longitude": 4.942582,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183196,
        "name": "Le muguet de No\u00eal",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16399268540_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16399110700",
    "name": "Le muguet de No\u00eal",
    "commentaires": "",
    "notes": "De S\u00e9bastien Blanc et Nicolas Poiret\rMise en sc\u00e8ne Jean-Luc Moreau\rAvec Lionnel Astier, Fr\u00e9d\u00e9ric Bouraly, Jean-Luc Porraz et Alexie Ribes\r\rApr\u00e8s Deux mensonges et une v\u00e9rit\u00e9, Lionnel Astier et Fr\u00e9d\u00e9ric Bouraly retrouvent la sc\u00e8ne dans une com\u00e9die irr\u00e9sistible. Pierre et Fran\u00e7ois sont amis de longue date. Angoiss\u00e9 \u00e0 l\u2019id\u00e9e de rencontrer le nouveau compagnon de sa fille Marion, Fran\u00e7ois, soutenu par Pierre, imagine un stratag\u00e8me pour les s\u00e9parer. C\u2019est sans compter sur la col\u00e8re de Marion contre son p\u00e8re possessif. Elle entend bien lui donner une bonne le\u00e7on\u2026 Mais rien ne va se passer comme pr\u00e9vu !",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 5\u20ac \u00e0 30\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rDur\u00e9e : 1h30",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.scenesetcines.fr\/spectacles\/le-muguet-de-noel-2\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16546213250",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339453,
        "evenementId": "1001_046_16546213250",
        "equipementId": "MTC_044_6951426001",
        "dateDebut": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Th\u00e9\u00e2tre de Fos",
        "adresse": "Avenue Ren\u00e9 Cassin",
        "codeInsee": "13039",
        "codePostal": "13270",
        "ville": "FOS-SUR-MER",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.452176,
        "longitude": 4.942582,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183123,
        "name": "Le muguet de No\u00ebl",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546219020_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Le muguet de No\u00ebl",
    "commentaires": "",
    "notes": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s de \"Deux mensonges et une v\u00e9rit\u00e9\", Lionnel Astier et Fr\u00e9d\u00e9ric Bouraly sont \u00e0 nouveaux r\u00e9unis dans une com\u00e9die irr\u00e9sistible et inattendue, servie par une \u00e9criture vive et brillante. Pour notre plus grand plaisir !\r\rDe S\u00e9bastien Blanc et Nicolas Poiret\rAvec Lionnel Astier et Fr\u00e9d\u00e9ric Bouraly",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rPlein : 30 \u20ac\rR\u00e9duit : 25 \u20ac\rJeune : 14 \u20ac\rSolidaire : 5 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rDur\u00e9e 1h30",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16533272130",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339486,
        "evenementId": "1001_046_16533272130",
        "equipementId": "MTC_044_6951425925",
        "dateDebut": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Jeu de Paume",
        "adresse": "17-21 rue de lOp\u00e9ra",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.527311,
        "longitude": 5.453646,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183146,
        "name": "Verte | Marie Desplechin, L\u00e9na Br\u00e9ban ",
        "copyright": "Julien Piffaut",
        "dir": "ADPA_042_7063879122",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16533283940_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15390359740",
    "name": "Verte | Marie Desplechin, L\u00e9na Br\u00e9ban",
    "commentaires": "",
    "notes": "Verte n\u2019aspire qu\u2019\u00e0 \u00eatre une petite fille normale. Rien de plus al\u00e9atoire pourtant, quand on est sorci\u00e8re de m\u00e8re en fille !\r\rEn rencontrant Soufi, fils d\u2019\u00e9migr\u00e9, elle s\u2019enrichira d\u2019autres marginalit\u00e9s et se r\u00e9conciliera avec son h\u00e9ritage familial. Pour adapter le texte de Marie Desplechin, un classique de l\u2019\u00c9cole des Loisirs, L\u00e9na Br\u00e9ban saupoudre la vivacit\u00e9 du conte originel d\u2019une bonne dose de merveilleux. Humour et effets magiques abordent la notion de transmission, d\u2019int\u00e9gration et l\u2019ambivalence des relations m\u00e8re fille. Plong\u00e9es dans le filtre d\u2019un appart de banlieue du XXIe si\u00e8cle, les sorci\u00e8res arborent maquillage, talons aiguilles et \u00e9coutent de la musique pop rock. Que l\u2019on soit sorci\u00e8re ou pas, le lent chemin vers l\u2019\u00e9mancipation reste truff\u00e9 de surprises !\r\rTexte Marie Desplechin\rMise en sc\u00e8ne L\u00e9na Br\u00e9ban\ravec Rachel Arditi, C\u00e9line Carr\u00e8re, Julie Pilod, Pierre Lefebvre\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9 \u00e0 22\u20ac\r\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16321591600",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339709,
        "evenementId": "1001_046_16321591600",
        "equipementId": "Serv_044_9109337111",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Silo",
        "adresse": "35 quai du Lazaret",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.310343,
        "longitude": 5.3671,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183308,
        "name": "Seb Mellia",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "PA14_042_9109338180",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16321592370_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16306469970",
    "name": "Seb Mellia",
    "commentaires": "",
    "notes": "Avec son sourire de sale gosse, Seb Mellia livre un stand up authentique, entre impros ma\u00eetris\u00e9es et anecdotes personnelles hilarantes.\r\r\u00c9lev\u00e9 \u00e0 la culture des ann\u00e9es 90, ce fin observateur du quotidien simpose comme un nouveau ph\u00e9nom\u00e8ne de lhumour. Avec son sens aigu de limprovisation, son naturel \u00e0 toutes \u00e9preuves et ses aventures tordantes, vous comprendrez pourquoi Seb Mellia ne perd jamais.\rUne v\u00e9ritable machine \u00e0 vannes qui provoque les rires avec une profonde gentillesse et prouve que pour passer une bonne soir\u00e9e, il ne suffit que dun micro, un humour malin et un grand verre dIce Tea !\rBref ! Un spectacle de stand-up comme vous en trouverez partout... aux \u00c9tats-Unis !",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 34\u20ac \u00e0 39\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-11-19",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.cepacsilo-marseille.fr\/fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16334282820",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339690,
        "evenementId": "1007_046_16334282820",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "heure": "20H00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183289,
        "name": "Tom Villa",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16334290210_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Tom Villa",
    "commentaires": "",
    "notes": "Spectacle \u00e9crit par Tom Villa et mis en sc\u00e8ne par \u00c9douard Pluvieux\r\rApr\u00e8s C8, France Inter, TF1 et France 2, Tom Villa monte sur sc\u00e8ne.\r\rLe com\u00e9dien et chroniqueur a enfil\u00e9 son smoking pour une c\u00e9r\u00e9monie de remise de prix bien personnelle : de l\u2019\u00e9cologie aux m\u00e9dias, des r\u00e9seaux sociaux au racisme, des gilets jaunes aux mariages \u00e0 th\u00e8mes, de la chirurgie esth\u00e9tique aux Religions, Tom nous raconte la soci\u00e9t\u00e9 avec humour en ne se moquant que d\u2019une seule personne avant tout : lui-m\u00eame.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r28\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-14",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16325894050",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339703,
        "evenementId": "1001_046_16325894050",
        "equipementId": "PA28_044_10336182061",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "LAlpilium",
        "adresse": "Avenue du Mar\u00e9chal De-Lattre-de-Tassigny",
        "codeInsee": "13100",
        "codePostal": "13210",
        "ville": "SAINT-REMY-DE-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.7936214,
        "longitude": 4.84236889,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183301,
        "name": "Christophe Malavoy | LA l\u00e9gende du saint buveur",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7132897340",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16325895220_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16325813990",
    "name": "Christophe Malavoy | La l\u00e9gende du saint buveur",
    "commentaires": "",
    "notes": "uand une promesse devient la qu\u00eate du graal\u2026 Christophe Malavoy apporte \u00e0 cette \u0153uvre toute la finesse et la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 qu\u2019on lui conna\u00eet.\r\rAndr\u00e9as vit sans adresse et habite chaque jour sous un autre pont. Un homme le croise un soir sur les quais de la Seine et d\u00e9cide de l\u2019aider en lui offrant une somme d\u2019argent\u2026 Andr\u00e9as refuse d\u2019abord puis accepte la somme, mais en homme d\u2019honneur, il promet de rembourser cette dette. Y parviendra-t-il ? C\u2019est le myst\u00e8re et l\u2019\u00e9nigme qui nous tiennent jusqu\u2019au bout de la pi\u00e8ce.\r\r\u00ab La L\u00e9gende du saint buveur est un grand texte au m\u00eame titre que Vingt-quatre heures de la vie d\u2019une femme ou encore Le Joueur d\u2019\u00e9checs de Stefan Zweig (\u2026). Andr\u00e9as, un sans-abri qui se r\u00eave en homme d\u2019honneur, en homme sinc\u00e8re, que la vie cependant a malmen\u00e9, mais qui s\u2019accroche, croit \u00e0 son destin, et d\u00e9fend le seul bien qui lui reste, sa dignit\u00e9. C\u2019est un homme touch\u00e9 par la gr\u00e2ce, c\u2019est sa faiblesse qui finit par devenir sa force. \u00bb \u200bChristophe Malavoy",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 10 \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.mairie-saintremydeprovence.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16310792860",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339737,
        "evenementId": "1001_046_16310792860",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183326,
        "name": "Le iench",
        "copyright": "Abdoulaye Doumbia",
        "dir": "ADPA_042_7063867018",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16310794670_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16280357200",
    "name": "Le iench",
    "commentaires": "",
    "notes": "Entre r\u00e9alisme cin\u00e9matographique et parole po\u00e9tique, Le Iench nous fait entrer dans lintimit\u00e9 de Drissa Diarra \u2013 jeune gar\u00e7on noir de 11 ans \u2013 et de sa famille. Drissa veut pouvoir acc\u00e9der \u00e0 tout ce quil y a de plus banal pour la jeunesse en France, mais ni lui ni sa soeur ne peuvent changer des repr\u00e9sentations qui les d\u00e9passent... Une chronique \u00e2pre et politique qui d\u00e9nonce avec force les violences polici\u00e8res et le racisme \u00e0 loeuvre aujourdhui en France.\r\rDrissa, pris en \u00e9tau entre patriarcat familial et injonctions de la soci\u00e9t\u00e9, aspire juste \u00e0 ressembler aux \u00ab blonds de t\u00e9l\u00e9vision \u00bb : manger du r\u00f4ti le dimanche, apprendre \u00e0 nager, le permis \u00e0 dix-huit ans, le bac aussi, un boulot l\u00e9t\u00e9, aller en boite et avoir un chien ! Ce d\u00e9sir de chien va devenir une obsession. Tout pourrait couler comme le fleuve parfois houleux de lexistence des minorit\u00e9s et finalement sapaiser. Mais Drissa insiste. Il veut pouvoir choisir. Ne pas subir. Son chemin rencontre celui de policiers. En arri\u00e8re-plan, gronde la litanie des gar\u00e7ons tu\u00e9s sous les coups de la police...\r\rAu fil de ses cr\u00e9ations, Eva Doumbia, autrice et metteuse en sc\u00e8ne, questionne po\u00e9tiquement les identit\u00e9s multiples. Elle dresse ici le portrait dune famille noire, encore trop peu repr\u00e9sent\u00e9e sur les sc\u00e8nes des Th\u00e9\u00e2tres en France.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 3\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r<a href=\"https:\/\/www.forumsirius.fr\/orion\/joliette.phtml?spec=372\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatrejoliette.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16522431600",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339506,
        "evenementId": "1001_046_16522431600",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339507,
        "evenementId": "1001_046_16522431600",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183158,
        "name": "Les Bonnes",
        "copyright": "Film The Maids (1975), r\u00e9alis\u00e9 par Christopher Miles, avec G",
        "dir": "ADPA_042_7143510480",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16522441010_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16323668970",
    "name": "Les Bonnes",
    "commentaires": "",
    "notes": "Robyn Orlin est chor\u00e9graphe, originaire d\u2019Afrique du Sud, engag\u00e9e, combative. C\u2019est la premi\u00e8re fois qu\u2019elle monte un texte de th\u00e9\u00e2tre. C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un meurtre, d\u2019une grande bourgeoise et de ses deux bonnes. Mais les bonnes jouent aussi \u00e0 \u00eatre Madame, portent ses robes, ne sont pas d\u2019accord entre elles\u2026 \u00e0 tel point qu\u2019on ne sait plus bien qui est qui au bout d\u2019un moment, qui a vraiment le pouvoir et celui de faire quoi, qui va mourir, si c\u2019est du cin\u00e9ma ou si \u00e7a se passe vraiment.\r\rD\u2019apr\u00e8s les Bonnes de Jean Genet\rMise en sc\u00e8ne Robyn Orlin\rLumi\u00e8re, r\u00e9gie g\u00e9n\u00e9rale Fabrice Ollivier\rCostumes Birgit Neppl\rCr\u00e9ation vid\u00e9o \u00c9ric Perroys\rCr\u00e9ation musique Arnaud Sall\u00e9\rAssistanat stagiaire \u00e0 la mise en sc\u00e8ne Ad\u00e8le Baucher\r\rAvec Andr\u00e9as Goupil, Arnold Mensah, Maxime Tshibangu\r\r\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.boisdelaune.fr",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1007_046_16351585540",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339638,
        "evenementId": "1007_046_16351585540",
        "equipementId": "MTC_044_6951419723",
        "dateDebut": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace G\u00e9rard Philipe",
        "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri",
        "codeInsee": "13078",
        "codePostal": "13230",
        "ville": "PORT-SAINT-LOUIS-DU-RHONE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.393627,
        "longitude": 4.796668,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183245,
        "name": "Raging Bull",
        "copyright": "Leclerc et Cielat",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16351587710_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0203",
        "name": "Danses urbaines - hip-hop"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Raging Bull",
    "commentaires": "",
    "notes": "Jack LaMotta, alias Raging Bull (Le Taureau Enrag\u00e9), fut champion du monde des poids moyens de 1949 \u00e0 1951. Aucun de ses adversaires ne r\u00e9ussit \u00e0 le mettre KO au cours de ses 106 combats professionnels. Sa rage, son envie d\u00e9mesur\u00e9e de se battre, il les a puis\u00e9es dans les taudis new-yorkais de son enfance. Toute sa vie, il lutta \u00e0 la force de ses poings, passant de la c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 \u00e0 la d\u00e9ch\u00e9ance, de la prison \u00e0 la r\u00e9demption. Sur sc\u00e8ne, comme sur un ring, un com\u00e9dien, un danseur hip hop et un musicien sampleur portent, avec force et justesse, le r\u00e9cit du boxeur et r\u00e9v\u00e8lent, avec po\u00e9sie et humanit\u00e9, la beaut\u00e9 brute de sa confession.\rUn spectacle incroyable, \u00e9crit comme un uppercut, qui rend un vibrant hommage \u00e0 une l\u00e9gende de la boxe dont la vie s\u2019est \u00e9crite dans le combat et la sueur.\r\rD\u2019apr\u00e8s l\u2019autobiographie de Jack LaMotta (13E Note \u00c9ditions)\rCie Caliband Th\u00e9\u00e2tre\rAdaptation, mise en sc\u00e8ne et interpr\u00e9tation Mathieu L\u00e9tuv\u00e9\rChor\u00e9graphe et danseur Fr\u00e9d\u00e9ric Faula\rMusique et son \u00e9lectro live Olivier Antoncic\r\rDur\u00e9e : 1h00\r\r\u00c0 partir de 12 ans\r\rUn nouveau rendez-vous \u00e0 lEspace\rG\u00e9rard Philipe !\rLe temps d\u2019un week-end, th\u00e9\u00e2tre et cin\u00e9ma dialoguent \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019une oeuvre ou d\u2019un artiste.\rSamedi 30 janvier 18h30\r\u25aa\ufe0fConf\u00e9rence :LE CINEMA SUR LE RING, par R\u00e9gis Dubois, auteur journaliste\r\u25aa\ufe0fCollation\r\u25aa\ufe0fFilm : GIRLFIGHT, de Karyn Kusama",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 4 \u00e0 15\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-22",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.scenesetcines.fr\/spectacles\/raging-bull\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16520270270",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339511,
        "evenementId": "1001_046_16520270270",
        "equipementId": "Serv_044_8525953651",
        "dateDebut": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-23T00:00:00+0000",
        "heure": "15h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "La Com\u00e9die des Suds",
        "adresse": "\"La palmeraie\" \rPlan de campagne",
        "codeInsee": "13019",
        "codePostal": "13480",
        "ville": "CABRIES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.415153,
        "longitude": 5.352426,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339512,
        "evenementId": "1001_046_16520270270",
        "equipementId": "Serv_044_8525953651",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "15h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "La Com\u00e9die des Suds",
        "adresse": "\"La palmeraie\" \rPlan de campagne",
        "codeInsee": "13019",
        "codePostal": "13480",
        "ville": "CABRIES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.415153,
        "longitude": 5.352426,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      },
      {
        "id": "07",
        "name": "Jeune Public"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Ambre et les jouets magiques",
    "commentaires": "",
    "notes": "Com\u00e9die magique pour les 3-8 ans.\r\rMagie, musique, marionnettes et participation des enfants.\r\rC\u2019est le grand jour \u00e0 la clinique des jouets. En effet comme chaque ann\u00e9e \u00e0 la m\u00eame \u00e9poque, les enfants viennent visiter l\u2019endroit o\u00f9 Ambre et ses amis r\u00e9parent les jouets cass\u00e9s. Malheureusement rien ne va se passer comme pr\u00e9vu\u2026 Droopy, charg\u00e9 de la visite, a disparu et Gaston a un caract\u00e8re de cochon. Aid\u00e9e des enfants, Ambre va devoir rivaliser de malice et d\u2019enthousiasme pour que la visite se passe bien.\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r8\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.16-19.fr\/comediesuds",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16537532910",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339474,
        "evenementId": "1001_046_16537532910",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-26T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339475,
        "evenementId": "1001_046_16537532910",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183141,
        "name": "Ex\u00e9cuteur 14",
        "copyright": "Vincent B\u00e9renger",
        "dir": "ADPA_042_7063867006",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16537552210_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15390359740",
    "name": "Ex\u00e9cuteur 14",
    "commentaires": "",
    "notes": "Il naura fallu que quelques ann\u00e9es \u00e0 Swann Arlaud pour devenir un acteur incontournable. Il fait son retour au th\u00e9\u00e2tre avec un texte qui le hante depuis ses quinze ans.\r\rAu soir de sa vie, le dernier survivant d\u2019une guerre civile se rem\u00e9more les blessures du pass\u00e9 : de la paix de son enfance \u00e0 la naissance de la haine, puis la vie rythm\u00e9e par les bombardements, la mort des proches, les victimes devenues ex\u00e9cuteurs... une certaine id\u00e9e du n\u00e9ant. Adel Hakim a \u00e9crit Ex\u00e9cuteur 14 en 1990 \u00e0 la fin de la guerre du Liban comme une pr\u00e9monition \u00e0 tous les conflits de la fin du XXe si\u00e8cle. Reconnu et r\u00e9compens\u00e9 de deux C\u00e9sar pour ses r\u00f4les au cin\u00e9ma dans Petit Paysan et Gr\u00e2ce \u00e0 Dieu, Swann Arlaud a d\u00e9couvert ce texte avec sa m\u00e8re Tatiana Vialle il y a vingt-cinq ans. \u00ab Quand je l\u2019ai vu jou\u00e9 au th\u00e9\u00e2tre, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 boulevers\u00e9 \u00bb, convaincu combien il devenait n\u00e9cessaire de faire entendre ce texte essentiel.\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9\u20ac \u00e0 22\u20ac \r\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16537553330",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339470,
        "evenementId": "1001_046_16537553330",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339471,
        "evenementId": "1001_046_16537553330",
        "equipementId": "MTC_044_6951425921",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase",
        "adresse": "4 rue du Th\u00e9\u00e2tre Fran\u00e7ais",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297797,
        "longitude": 5.382091,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183139,
        "name": "La d\u00e9gustation",
        "copyright": "Charlotte Spillmaecker",
        "dir": "ADPA_042_7063867006",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16537555670_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15388375320",
    "name": "La d\u00e9gustation",
    "commentaires": "",
    "notes": "Si la vengeance est un plat qui se mange froid, le bonheur se d\u00e9guste-t-il \u00e0 petites lamp\u00e9es ? Divorc\u00e9 acerbe, Jacques trouve r\u00e9confort dans les bouteilles de sa cave \u00e0 vin.\r\rD\u00e9vou\u00e9e aux pauvres de son dioc\u00e8se, la prude Hortense pousse un jour la porte de sa boutique pour s\u2019inscrire \u00e0 son atelier de d\u00e9gustation. Ces deux coeurs solitaires vont se rapprocher par l\u2019entremise de Steve, jeune d\u00e9linquant en r\u00e9insertion professionnelle\u2026 Sous l\u2019oeil avis\u00e9 de l\u2019entourage et des voisins du quartier, chacun se d\u00e9voile peu \u00e0 peu et prendra sa revanche sur la vie.\r\r\u00c0 la mise en sc\u00e8ne, Ivan Calb\u00e9rac (L\u2019\u00c9tudiante et M. Henry, Venise n\u2019est pas en Italie) retrouve Bernard Campan, dirig\u00e9 au cin\u00e9ma dans Une semaine sur deux. Aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019Isabelle Carr\u00e9, l\u2019ex-Inconnu reforme le poignant duo du film. Se souvenir des belles choses, pour une nouvelle com\u00e9die romantique par\u00e9e d\u2019humour et de d\u00e9licatesse.\r\rTexte, mise en sc\u00e8ne Ivan Calb\u00e9rac\r\rAvec Isabelle Carr\u00e9, Bernard Campan, Moundir Amamra, Eric Viellard, Olivier Claverie\r\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9\u20ac \u00e0 45\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_15731835360",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339801,
        "evenementId": "1001_046_15731835360",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "21h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183387,
        "name": "Maliko",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16328062560_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Maliko",
    "commentaires": "",
    "notes": "Imaginez un monde ou chaque individu est \"En Confiance\"\rUn monde ou vous \u00eates vous-m\u00eames, ou personne ne vous juge,\rou personne ne remet en question votre existence.\rCe monde est celui de Maliko.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r17.50 \u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16304293480",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339764,
        "evenementId": "1001_046_16304293480",
        "equipementId": "MTC_044_10649644517",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "14h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Biblioth\u00e8que de Marseille \u00e0 Vocation R\u00e9gionale - Alcazar",
        "adresse": "58 cours Belsunce",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.2990004,
        "longitude": 5.3762389,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183350,
        "name": "Balade en Alcazarie avec Henri Tomasi",
        "copyright": "Obrad Nicolitch",
        "dir": "ADPA_042_7798039340",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16304297400_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16230658450",
    "name": "Balade en Alcazarie avec Henri Tomasi",
    "commentaires": "",
    "notes": "La musique d\u2019Henri Tomasi - l\u2019un des derniers grands compositeurs lyriques du XXe si\u00e8cle - vibre de ses sonorit\u00e9s chaudes et color\u00e9es dans le monde entier. Or, Henri Tomasi a fait ses classes au Conservatoire de Marseille.\r\u00c0 l\u2019occasion des 120 ans de sa naissance et des 50 ans de sa mort, Marseille Concerts offre une carte blanche au Conservatoire National \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional de Marseille (CNRR) \u00e0 travers un concert itin\u00e9rant au sein des d\u00e9partements de la biblioth\u00e8que de l\u2019Alcazar en reprenant quelques unes des musiques de chambre et m\u00e9lodies c\u00e9l\u00e8bres du compositeur et chef d\u2019orchestre fran\u00e7ais.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-31",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/marseilleconcerts.com\/",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1001_046_16546219360",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339452,
        "evenementId": "1001_046_16546219360",
        "equipementId": "MTC_044_6951426001",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Th\u00e9\u00e2tre de Fos",
        "adresse": "Avenue Ren\u00e9 Cassin",
        "codeInsee": "13039",
        "codePostal": "13270",
        "ville": "FOS-SUR-MER",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.452176,
        "longitude": 4.942582,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183122,
        "name": "Waterzoo\u00ef | Maguy Marin et Coline ",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16546230090_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0201",
        "name": "Danse classique - contemporaine - jazz"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Waterzoo\u00ef | Maguy Marin et Coline",
    "commentaires": "",
    "notes": "Dans cette pi\u00e8ce du r\u00e9pertoire de la talentueuse chor\u00e9graphe Maguy Marin, les jeunes danseurs de la 13\u00e8me promotion Coline partagent la sc\u00e8ne. Au fil de la repr\u00e9sentation, ils sont tour \u00e0 tour danseurs, com\u00e9diens et musiciens et \u00e9voquent les diff\u00e9rentes passions de l\u00e2me que sont la col\u00e8re, lamour, la haine ou encore la tristesse.\rChor\u00e9graphie Maguy Marin",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-21",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.scenesetcines.fr",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1001_046_16548205850",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339449,
        "evenementId": "1001_046_16548205850",
        "equipementId": "MTC_044_6951425885",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Salins",
        "adresse": "19 quai Paul Doumer",
        "codeInsee": "13056",
        "codePostal": "13500",
        "ville": "MARTIGUES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.407069,
        "longitude": 5.052098,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339450,
        "evenementId": "1001_046_16548205850",
        "equipementId": "MTC_044_6951425885",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Salins",
        "adresse": "19 quai Paul Doumer",
        "codeInsee": "13056",
        "codePostal": "13500",
        "ville": "MARTIGUES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.407069,
        "longitude": 5.052098,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183120,
        "name": "Tout le monde ne peut pas \u00eatre orphelin",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063872000",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16548210030_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_15580532050",
    "name": "Tout le monde ne peut pas \u00eatre orphelin",
    "commentaires": "",
    "notes": "\"Les Chiens de Navarre ont l\u2019habitude de mordre l\u00e0 o\u00f9 \u00e7a fait mal. Cette fois, ils s\u2019en prennent \u00e0 la famille avec pour cette nouvelle cr\u00e9ation, un titre sonnant comme un avertissement : \u201cTout le monde ne peut pas \u00eatre orphelin\u201c, qui en dit long sur l\u2019esprit ravageur qui va d\u00e9ferler \u00e0 tombeau ouvert sur les affres de la si jolie petite famille !\r\r(\u2026)Car c\u2019est quoi la famille ? La dinde de No\u00ebl ? Des figures impos\u00e9es ? De l\u2019amour \u00e0 tout prix ? La reproduction des n\u00e9vroses ? Une surprotection ? Pour Jean-Christophe Meurisse, c\u2019est avant tout une histoire de violence contre laquelle il l\u00e2che sa meute \u2013 rejointe par les ex-Deschiens Olivier Saladin et Lorella Cravotta \u2013 qui met en charpie le sacro-saint vivre ensemble et son hypocrisie sociale. Jouissif !\"\r\rAmaury Jacquet \u2013 Publikart\r\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :*\rUnique 25\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/les-salins.net\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16474936860",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339524,
        "evenementId": "1001_046_16474936860",
        "equipementId": "MTC_044_6951421513",
        "dateDebut": "2021-01-28T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Grand Th\u00e9\u00e2tre de Provence",
        "adresse": "380 avenue Max Juvenal",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.526108,
        "longitude": 5.440694,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183168,
        "name": "Vollmond (Full Moon) ",
        "copyright": "Milan Nowoitnick Kampfer",
        "dir": "ADPA_042_7063883942",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16474944970_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0201",
        "name": "Danse classique - contemporaine - jazz"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_13874208700",
    "name": "Tanztheater Wuppertal Pina Bausch | Vollmond (Full Moon)",
    "commentaires": "",
    "notes": "L\u2019eau, symbole de vie, irrigue chaque sc\u00e8ne. Des rituels du quotidien aux jeux de s\u00e9duction entre hommes et femmes, des soli \u00e9poustouflants \u00e0 la sc\u00e8ne finale du d\u00e9luge ! Plus que jamais les danseurs engagent tout leur \u00eatre dans cette c\u00e9l\u00e9bration \u00ab aux allures d\u2019antiques bacchanales \u00bb, transcendant dans un m\u00eame \u00e9lan vital les fondements de sa danse : \u00e9nergie, fluidit\u00e9, th\u00e9\u00e2tralit\u00e9, fureur, lyrisme, sensualit\u00e9, extatisme dans un d\u00e9cor min\u00e9ral noir. \u00c9pur\u00e9.\r\rOnze ans apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Pina Bausch, les danseurs de sa compagnie, le Tanztheater Wuppertal, rejouent cette pi\u00e8ce cr\u00e9\u00e9e en 2006 qui r\u00e9sonne, aujourd\u2019hui encore, comme un hymne puissant \u00e0 la vie.\r\r\r\rMise en sc\u00e8ne, chor\u00e9graphie Pina Bausch\rD\u00e9cor Peter Pabst\rCostumes Marion Cito\rCollaboration musicale Matthias Burkert, Andreas Eisenschneider\rMusiques Amon Tobin, Alexander Balanescu mit dem Balanescu Quartett, Cat Power, Carl Craig, Jun Miyake, Leftfield, Magyar Posse, Nenad Jelic, Ren\u00e9 Aubry, Tom Waits\r\ravec les danseurs du Tanztheater Wuppertal Pina Bausch\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9 \u00e0 45\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-13",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16548283680",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339437,
        "evenementId": "1001_046_16548283680",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-01-24T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-31T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Divers lieux",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.2804,
        "longitude": 5.3806,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183117,
        "name": "Festival Parall\u00e8le 2021",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "Serv_042_8206203080",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16548293670_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "01",
        "name": "Arts Visuels"
      },
      {
        "id": "0101",
        "name": "Arts num\u00e9riques"
      },
      {
        "id": "0104",
        "name": "Performances et installations"
      },
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 3,
      "name": "Festival - manifestation"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Festival Parall\u00e8le 2021 | En ligne",
    "commentaires": "",
    "notes": "le Festival Parall\u00e8le 11 se fera sans public dans les salles...\r\rN\u00e9anmoins, nous avons maintenu l\u2019invitation faite aux artistes et leur avons propos\u00e9 de produire un objet \u00e0 partir de leur travail, sorte de prolongement, projet satellite con\u00e7u pour le format vid\u00e9o\/audio.\r\rCes projets seront donc diffus\u00e9s sur notre site internet, compl\u00e9t\u00e9s de portraits d\u2019artistes, conversations, interviews, podcasts, projets visuels accessibles \u00e0 tou.te.s. Des live-streaming seront organis\u00e9s pour les cr\u00e9ations.\r\rNous tenons nos engagements financiers vis \u00e0 vis des artistes et des filages seront ouverts aux professionnel.le.s de la culture afin de continuer \u00e0 favoriser la diffusion des \u0153uvres.\r\rDes rendez-vous vous seront propos\u00e9s tous les jours du festival, entre le 24 et le 31 janvier.\r\rTexte : Festival Parall\u00e8le",
    "infosPratiques": "<a href=\"https:\/\/theatre-lacriee.notre-billetterie.com\/abonnements\/?abo=abo2021\" target=\"_blank\"><b>Lien vers le programme 2021<\/b><\/a>\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-14",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.plateformeparallele.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_15597973950",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339821,
        "evenementId": "1001_046_15597973950",
        "equipementId": "MTC_044_6951422969",
        "dateDebut": "2019-10-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-31T00:00:00+0000",
        "heure": "11h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Divers lieux en r\u00e9gion Sud",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.297167,
        "longitude": 5.36135,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183404,
        "name": "Jean Giono 50 ans | Portrait du Sud",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7132850230",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "15638794660_046_1001.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [
      {
        "id": 1183403,
        "name": "Journal Ann\u00e9e Giono N\u00b01| Portrait du Sud",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7132850230",
        "type": "application\/PDF",
        "file": "15630395230_046_1001.pdf",
        "category": "Document"
      }
    ],
    "genres": [
      {
        "id": "01",
        "name": "Arts Visuels"
      },
      {
        "id": "04",
        "name": "Livre"
      },
      {
        "id": "0402",
        "name": "Litt\u00e9rature"
      },
      {
        "id": "05",
        "name": "Musique"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 3,
      "name": "Festival - manifestation"
    },
    "liens": [],
    "parentId": null,
    "name": "Jean Giono 50 ans | Portrait du Sud",
    "commentaires": "",
    "notes": "La r\u00e9gion Sud c\u00e9l\u00e8bre lun de ses plus grand \u00e9crivain. Disparu il y a 50 ans, Jean Giono est l\u2019incarnation de la figure de l\u2019\u00e9crivain au vingti\u00e8me si\u00e8cle. Ses romans et r\u00e9cits, leurs adaptations au cin\u00e9ma, son appartenance \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie Goncourt ont fait de lui l\u2019auteur patrimonial par excellence. Souvent portraitur\u00e9 en patriarche de la litt\u00e9rature fran\u00e7aise, lu et admir\u00e9, \u00e9dit\u00e9 en Pl\u00e9iade \u00e0 peine un an apr\u00e8s sa mort et enseign\u00e9 du coll\u00e8ge \u00e0 l\u2019Universit\u00e9, il est aujourd\u2019hui assign\u00e9 \u00e0 une post\u00e9rit\u00e9 sans heurts, pr\u00e9cipit\u00e9 de grandeur stylistique et de douceur proven\u00e7ale.\r",
    "infosPratiques": "<a href=\"https:\/\/www.maregionsud.fr\/actualites\/detail\/jean-giono-pour-lancer-le-label-une-annee-un-auteur\" target=\"_blank\"><b>Jean Giono pour lancer le label : \"une ann\u00e9e, un auteur \"<\/b><\/a>\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-11",
    "urlSiteWeb": "maregionsud.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16328063560",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339691,
        "evenementId": "1007_046_16328063560",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183290,
        "name": "Leto",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16328067060_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0508",
        "name": "Rap-soul-funk"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Leto",
    "commentaires": "",
    "notes": "Grand espoir du rap fran\u00e7ais depuis ses premiers titres, LETO a fait ses armes tr\u00e8s jeune au sein du groupe PSO THUG.\rDepuis ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es, le rappeur parisien a multipli\u00e9 les apparitions aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019artistes renomm\u00e9s (Fianso, Alkapote\u2026) et featuring prestigieux (Ninho). Artiste efficace et percutant, il a sorti sa 2\u00e8me mixtape Trap$tar 2 qu\u2019il viendra d\u00e9fendre sur sc\u00e8ne le 3 f\u00e9vrier 2021 \u00e0 l\u2019Espace Julien de Marseille.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r26\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-11",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_15811834510",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339789,
        "evenementId": "1001_046_15811834510",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-04T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-04T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183376,
        "name": "Aaron",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867810",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16334299810_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0507",
        "name": "Pop-Rock-M\u00e9tal"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Aaron",
    "commentaires": "",
    "notes": "Des (nombreuses) certitudes qui courent au sujet d\u2019AaRON, on n\u2019en gardera qu\u2019une : la complicit\u00e9 entre Simon Buret et Olivier Coursier est telle que ce groupe reste unique. Fort d\u2019un engouement national et d\u2019une reconnaissance internationale amplement m\u00e9rit\u00e9s, le tandem prend le parti de se r\u00e9inventer sur chaque album et de tout donner \u00e0 chaque concert.\r\r3 albums majeurs \u00ab Artificial Animals Riding On Neverland \u00bb (2007), \u00ab Birds in the Storm \u00bb (2010), \u00ab We Cut the Night \u00bb (2015), au total un demi-million d\u2019albums vendus.\r\r+ de 300 concerts d\u2019Istanbul \u00e0 New York en passant par Paris, Bruxelles et Moscou.\r\rLaur\u00e9at \u00e0 Copenhague d\u2019un European Border Breaker Awards.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r27\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-14",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16522441200",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339505,
        "evenementId": "1001_046_16522441200",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-02-04T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-04T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183157,
        "name": "Ana",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7143510480",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16522445460_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16323668970",
    "name": "Ana",
    "commentaires": "",
    "notes": "Laurent Ziserman s\u2019inspire et transpose au th\u00e9\u00e2tre le sc\u00e9nario d\u2019\u00c0 nos amours de Maurice Pialat, film culte des ann\u00e9es 80. On plonge sans filet dans l\u2019intimit\u00e9 d\u2019une famille en crise, \u00e0 fleur de peau. La m\u00e8re hyst\u00e9rique, le p\u00e8re mourant, le fils autoritaire, la fille qui r\u00eave de s\u2019\u00e9chapper. La famille dans un huis clos tendu, les corps et les \u00e9motions \u00e0 vif, secou\u00e9e par les tourbillons de l\u2019amour, du deuil, de la violence, du d\u00e9sir, port\u00e9 par un quatuor d\u2019acteurs d\u2019une rare intensit\u00e9.\r\rD\u2019apr\u00e8s \u00c0 nos amours, un film de Maurice Pialat (sc\u00e9nario et dialogues d\u2019Arlette Langmann et Maurice Pialat) et Les filles du faubourg (sc\u00e9nario d\u2019Arlette Langmann)\rAdaptation Laurent Ziserman, Marion Pellissier\rMise en sc\u00e8ne Laurent Ziserman\r\rAvec Magali Bonat, Beno\u00eet Martin, Savannah Rol, Laurent Ziserman\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-10",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.boisdelaune.fr",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1001_046_16444684160",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339553,
        "evenementId": "1001_046_16444684160",
        "equipementId": "MTC_044_6951422479",
        "dateDebut": "2021-02-05T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-05T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Moulin",
        "adresse": "47 boulevard Perrin",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13013",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.319268,
        "longitude": 5.407973,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183169,
        "name": "Josman + Guest",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867052",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16444692050_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0508",
        "name": "Rap-soul-funk"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16265303170",
    "name": "Josman + Guest",
    "commentaires": "",
    "notes": "Avec un style, un flow et une authenticit\u00e9 qui marquent dans le paysage rap fran\u00e7ais, Josman rappe son quotidien. Dans ses textes il est question de weed, d\u2019argent, de femmes, de doutes, de temps qui passe. L\u2019histoire de notre g\u00e9n\u00e9ration, avec les termes de notre g\u00e9n\u00e9ration. De \u00c9checs Positifs \u00e0 000$ en passant par Matrix, son public n\u2019a cess\u00e9 de s\u2019agrandir, lui offrant une visibilit\u00e9 toujours plus importante. En septembre 2018, Josman franchissait un nouveau cap en pr\u00e9sentant son tout premier album au public : J.O.$. Un premier LP dense, rempli de gimmicks, de punchlines ravageuses et de titres accrocheurs. Seize tracks de qualit\u00e9, quasi exclusivement produits par son comp\u00e8re de toujours Eazy Dew. Une nouvelle pierre pos\u00e9e et une confirmation qui semble assez in\u00e9luctable au regard des r\u00e9sultats obtenus : des m\u00e9dias et un public unanimes, une tourn\u00e9e \u00e0 guichets ferm\u00e9s en France, Belgique, Suisse (dont une Cigale compl\u00e8te fin 2018), suivie d\u2019une programmation dans les principaux festivals d\u2019\u00e9t\u00e9 2019 (Dour, Solidays, Les Ardentes etc). En 2020, Josman fera son grand retour. Avec un nouvel album et une tourn\u00e9e dans toute la France, dont une date \u00e0 L\u2019Olympia le 28 mai.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r24.99\u20ac en pr\u00e9vente exclusivement sur notre site\r27\u20ac sur place\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-10-20",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.lemoulin.org",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16321423440",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339733,
        "evenementId": "1001_046_16321423440",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339734,
        "evenementId": "1001_046_16321423440",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-04T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-05T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183323,
        "name": "L'Odyss\u00e9e | Cie Tire pas la nappe ",
        "copyright": "Marion Guerrero",
        "dir": "ADPA_042_7063867018",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16321427400_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "05",
        "name": "Musique"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      },
      {
        "id": "07",
        "name": "Jeune Public"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16280357200",
    "name": "LOdyss\u00e9e | Cie Tire pas la nappe",
    "commentaires": "",
    "notes": "Comment grandir sans figure paternelle ? Comment se construire ? \u00c0 qui sidentifier ? Cette Odyss\u00e9e \u00e0 la langue color\u00e9e et rythm\u00e9e sattache \u00e0 T\u00e9l\u00e9maque qui fait face comme il peut \u00e0 labsence de son p\u00e8re Ulysse. Un conte dr\u00f4le et m\u00e9lancolique aux allures de concert rock pour dire lattente, la place de limaginaire et la force salvatrice du collectif.\r\rT\u00e9l\u00e9maque attend le retour de son p\u00e8re Ulysse, parti pour un long voyage. La d\u00e9esse Ath\u00e9na veille sur lenfant esseul\u00e9 et lui laisse voir, comme \u00e0 travers un r\u00eave, les aventures de son p\u00e8re jusqu\u00e0 son retour aupr\u00e8s de P\u00e9n\u00e9lope. T\u00e9l\u00e9maque se questionne sur ce p\u00e8re absent, entre col\u00e8re, incompr\u00e9hension, et d\u00e9sir de le retrouver. Sur la plage, une bande denfants - les enfants orphelins - le console. Ils inventent les exploits, mais aussi les \u00e9checs, de leurs p\u00e8res. Et ensemble, aid\u00e9s par la fiction, ils apprennent \u00e0 grandir...\r\rNappes musicales lancinantes et lumi\u00e8re fantasmagorique soutiennent le souffle de ce texte \u00e9crit initialement pour un livret dop\u00e9ra. Lautrice Marion Aubert et la metteuse en sc\u00e8ne Marion Guerrero - codirectrices de la compagnie TPLN qui entre en longue r\u00e9sidence au Th\u00e9\u00e2tre Joliette - ont eu envie den livrer une version musicale plus rock et plus intime.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 3\u20ac \u00e0 22 \u20ac la place\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatrejoliette.fr\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16336420250",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339688,
        "evenementId": "1007_046_16336420250",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-06T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-06T00:00:00+0000",
        "heure": "20H00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183287,
        "name": "Marina Rollman",
        "copyright": "charlotte abramow \/ Olympia Prod",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16336424040_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Marina Rollman",
    "commentaires": "",
    "notes": "Marina Rollman d\u00e9bute sa carri\u00e8re dans l\u2019humour en 2013 en Suisse. Rapidement elle gagne Paris o\u00f9 apr\u00e8s avoir \u00e9cum\u00e9 les sc\u00e8nes ouvertes, elle parvient \u00e0 int\u00e9grer les plateaux renomm\u00e9s de la capitale (Inglorious Comedy Club de Verino, Premi\u00e8res Fois de Yacine Belhousse, Paname Art Caf\u00e9, Topito Comedy Night, Underground Comedy Club).\r\rEn 2015, apr\u00e8s un passage remarqu\u00e9 dans le Jamel Comedy Club, elle a la chance d\u2019assurer une premi\u00e8re partie de Gad Elmaleh mais \u00e9galement Bun Hay Mean, Sebastian Marx, Jarry, Christine Berrou ou encore Yacine Belhousse.\r\u2028Sur internet, elle participe \u00e0 la premi\u00e8re saison du collectif suisse Carac Attack et appara\u00eet \u00e9galement dans des sketchs Topito.\rDepuis, elle exerce sa plume dans de nombreuses chroniques radio et web-s\u00e9rie suisses, participe \u00e0 divers podcasts sur l\u2019humour et est invit\u00e9e dans de nombreux festivals d\u2019humour francophone (Zoofest, Festival d\u2019Humour de Paris, Montreux Comedy Festival, Dinard Comedy Festival).",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r28\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16401265120",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339583,
        "evenementId": "1001_046_16401265120",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2020-10-22T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-07T00:00:00+0000",
        "heure": "09h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Creddo",
        "adresse": "12 avenue Auguste Chabaud",
        "codeInsee": "13045",
        "codePostal": "13690",
        "ville": "GRAVESON",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.8497118,
        "longitude": 4.7732644,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183192,
        "name": "Pastre | Sur le berger et la vie pastorale",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063880808",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16401267940_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "10",
        "name": "Patrimoine - Mus\u00e9es"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 2,
      "name": "Exposition"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Pastre | Sur le berger et la vie pastorale",
    "commentaires": "",
    "notes": "Exposition sur le th\u00e8me du berger. Troupeaux et bergers gravesonnais, chemins de transhumance, objets du quotidien mais aussi les bergers lors de la Messe de Minuit, dans les pastorales ou lors de la traditionnelle Ronde des Mois seront au centre de cet \u00e9v\u00e9nement. Personnage embl\u00e9matique, le berger est le voyageur, l\u2019homme libre, le berger est le pasteur, attentif, le berger est le penseur, connaissant les myst\u00e8res de la Nature. L\u2019exposition fera \u00e9galement un \u00e9tat des lieux de la vie pastorale \u00e0 Graveson depuis l\u2019\u00e9poque o\u00f9 les troupeaux vivaient encore dans le village jusqu\u2019aux quelques b\u00eates encore pr\u00e9sentes aujourd\u2019hui gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019enthousiasme de jeunes passionn\u00e9s.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rDu mardi au vendredi de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h \rLe Samedi de 14h \u00e0 18h\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-10-15",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.creddo.info",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1001_046_16522445920",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339503,
        "evenementId": "1001_046_16522445920",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-02-09T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-09T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339504,
        "evenementId": "1001_046_16522445920",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183156,
        "name": "Wald | Cie Right Way Down",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7143510480",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16522452500_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0606",
        "name": "Cirque"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16323668970",
    "name": "Wald | Cie Right Way Down",
    "commentaires": "",
    "notes": "L\u2019\u00e9quilibriste, au cirque, est souvent seul et \u00e0 l\u2019envers, la t\u00eate en bas. Dans des positions incroyables qui d\u00e9fient la logique, le temps d\u2019un num\u00e9ro parmi d\u2019autres. Comment c\u2019est possible, de se tenir comme \u00e7a, sur un bras, tellement tordu ? Ici, ils sont six et ensemble, une communaut\u00e9, et c\u2019est possible. Ils font une odyss\u00e9e en \u00e9quilibre, de prouesses et de tendresse, vertigineuse, avec la pratique de leur discipline, dans une for\u00eat de jambes, pour ainsi dire.\r\r\rDe et avec Mikael Kristiansen, Sunniva Byvard, Isak Arvidsson, Matt Pasquet, Imogen Huzel Lisa Angberg Cast\r\r+ 6 ans\rDans le cadre de la Biennale internationale des Arts du Cirque 2021\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-10",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.boisdelaune.fr",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1007_046_16336458380",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339687,
        "evenementId": "1007_046_16336458380",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-11T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-11T00:00:00+0000",
        "heure": "20H00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183286,
        "name": "Tarja Turunen + Temperance + Serpentyne",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16336463400_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0507",
        "name": "Pop-Rock-M\u00e9tal"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Tarja Turunen + Temperance + Serpentyne",
    "commentaires": "",
    "notes": "Que de chemin parcouru en 14 ans ! Il est important de replacer dans son contexte les d\u00e9buts de la carri\u00e8re solo de la plus c\u00e9l\u00e8bre soprano finlandaise pour prendre la mesure de sa progression : apr\u00e8s son d\u00e9part de Nightwish en 2005, il aura fallu \u00e0 Tarja Turunen reb\u00e2tir son univers de z\u00e9ro ! Au m\u00e9tal symphonique qu\u2019elle ma\u00eetrisait et qui l\u2019a fait conna\u00eetre, la chanteuse a ajout\u00e9 de nombreuses choses qu\u2019elle n\u2019avait encore jamais eu \u00e0 g\u00e9rer auparavant : composer, arranger, d\u00e9velopper un monde coh\u00e9rent et cr\u00e9dible qui ne d\u00e9soriente pas son public. C\u2019est vraiment depuis Colours in the Dark (2013) que la carri\u00e8re de Tarja a pris son envol pour atteindre ce qui ressemble aujourd\u2019hui \u00e0 un couronnement avec In The Raw.\r\rIn The Raw, est le septi\u00e8me et dernier album de Tarja sorti \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2019. Elle continue de surprendre ses auditeurs avec des sonorit\u00e9s nouvelles comme des lignes de guitare un brin rock psych\u00e9d\u00e9lique.\r\r\u00ab Sur cet album, vous entendez ma voix et le reflet de mon \u00e2me ! \u00bb - Tarja Turunen\r\rTarja Turunen sera en tourn\u00e9e au mois de mars 2020 \u00e0 Marseille, Strasbourg et Paris, avec en invit\u00e9 s\u00e9cial le groupe de m\u00e9tal symphonique italien Temperance. et en premi\u00e8re partie \u00e0 Marseille et Strasbourg : Serpentyne.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r40\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16537548580",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339472,
        "evenementId": "1001_046_16537548580",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339473,
        "evenementId": "1001_046_16537548580",
        "equipementId": "MTC_044_6951425853",
        "dateDebut": "2021-02-12T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-12T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre des Bernardines",
        "adresse": "17 boulevard Garibaldi",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13001",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.296392,
        "longitude": 5.381392,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183140,
        "name": "H & G | Christian Ubl",
        "copyright": "Vincent Martin\r\rChor\u00e9graphie et conception Christian Ubl\rDra",
        "dir": "ADPA_042_7063867006",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16537551640_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "02",
        "name": "Danse"
      },
      {
        "id": "0201",
        "name": "Danse classique - contemporaine - jazz"
      },
      {
        "id": "07",
        "name": "Jeune Public"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15390444190",
    "name": "H & G | Christian Ubl",
    "commentaires": "",
    "notes": "Enfants d\u2019un pauvre b\u00fbcheron, Hansel et Gretel sont abandonn\u00e9s par leurs parents dans une sombre for\u00eat. Ils trouvent refuge dans la maison en pain d\u2019\u00e9pice habit\u00e9e par une vieille femme, une sorci\u00e8re plut\u00f4t, bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 manger ces deux pauvres h\u00e8res...\r\rLe conte des Fr\u00e8res Grimm a \u00e9t\u00e9 adapt\u00e9 \u00e0 l\u2019op\u00e9ra par Humperdinck et c\u2019est d\u2019ailleurs un classique dans les th\u00e9\u00e2tres lyriques allemands durant les p\u00e9riodes de f\u00eates. En revanche, il n\u2019avait pas encore \u00e9t\u00e9 investi par la danse contemporaine. Le chor\u00e9graphe Christian Ubl, install\u00e9 \u00e0 Marseille, revisite \u00e0 la fois le conte et l\u2019op\u00e9ra. Centr\u00e9 sur la nourriture, de pr\u00e9f\u00e9rence grasse et sucr\u00e9e, moyen de s\u00e9duction sans limite, son ballet gourmand, insolite et dr\u00f4le actualise cette histoire cruelle dans le monde de la junk food et de l\u2019hyperconsommation. \u00c0 d\u00e9vorer des yeux en famille !\r\r\r\rChor\u00e9graphie et conception Christian Ubl\rDramaturgie et r\u00e9gie son Fabienne Gras\rMusique Fabrice Cattalano\rCostumes Pierre Canitrot\rLumi\u00e8re Jean-Bastien Nehr\rCollaboration artistique Ingrid Florin, Claudine Bertomeu\r\ravec Hannah Le Mesle, Marion Peuta, Bruno Mar\u00e9chal, Martin Mauri\u00e8s\r\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-17",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.lestheatres.net",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16321463450",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339731,
        "evenementId": "1001_046_16321463450",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-10T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339732,
        "evenementId": "1001_046_16321463450",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-11T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-12T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183322,
        "name": "Pueblo",
        "copyright": "David Murgia",
        "dir": "ADPA_042_7063867018",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16321466190_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "05",
        "name": "Musique"
      },
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16280357200",
    "name": "Pueblo",
    "commentaires": "",
    "notes": "Apr\u00e8s Discours \u00e0 la nation et La\u00efka, le com\u00e9dien belge David Murgia - lun des brillants fondateurs du Raoul Collectif - poursuit sa fertile collaboration avec lauteur italien Ascanio Celestini, figure majeure du th\u00e9\u00e2tre-r\u00e9cit. Avec Pueblo, ils construisent une \u00ab trilogie de p\u00e9riph\u00e9rie \u00bb, initi\u00e9e avec La\u00efka, dans laquelle David Murgia se fait le porte-voix des laiss\u00e9s pour compte, des opprim\u00e9s, des invisibles. Un condens\u00e9 dhumanit\u00e9 puissant et bouleversant.\r\rCest lhistoire dune clocharde qui ne fait pas la manche et dun gitan de huit ans qui fume, lhistoire dune tenanci\u00e8re de bar qui gagne sa vie avec les machines \u00e0 sous, dun manutentionnaire africain et dune poign\u00e9e dautres personnes dont on ne conna\u00eet pas le nom. Cest lhistoire des cent mille africains morts au fond de la mer. Ceci est lhistoire dune jeune dame caissi\u00e8re au supermarch\u00e9 et de toutes les personnes quelle rencontre. Ceci est lhistoire dun jour de pluie.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rde 3\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatrejoliette.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16336467270",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339686,
        "evenementId": "1007_046_16336467270",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "heure": "20H00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183285,
        "name": "Chicandier",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16336477660_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0604",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre dhumour"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Chicandier",
    "commentaires": "",
    "notes": "CHICANDIER ET SON MATHOU\r\rChicandier, un quarantenaire, bedonnant, responsable commercial \u00e0 la Sogitex sp\u00e9cialis\u00e9e dans les produits congel\u00e9s et les conserves, avec un p\u00e8re Avocat en Droit International, une m\u00e8re Cardiologue et une grande s\u0153ur Directrice Financi\u00e8re chez Total, est consid\u00e9r\u00e9 comme le tocard de la famille.\r\rC\u2019est un bourgeois d\u00e9class\u00e9 qui connait les codes de la bonne soci\u00e9t\u00e9 et l\u2019hypocrisie qui va avec et surtout les codes du zinc. C\u2019est un homme, \u00e0 la crois\u00e9e des chemins, en proie aux doutes, et qui pr\u00f4ne l\u2019autodestruction lente et molle. Nous sommes le 20 d\u00e9cembre, en banlieue de Dijon.\r\rChicandier gare son Sc\u00e9nic, r\u00e9cup\u00e8re sa valise et s\u2019approche lentement d\u2019une belle vir\u00e9e, nocturne avec un compagnon multifacettes : Mathias !",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r33\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16325895550",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339702,
        "evenementId": "1001_046_16325895550",
        "equipementId": "PA28_044_10336182061",
        "dateDebut": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "LAlpilium",
        "adresse": "Avenue du Mar\u00e9chal De-Lattre-de-Tassigny",
        "codeInsee": "13100",
        "codePostal": "13210",
        "ville": "SAINT-REMY-DE-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.7936214,
        "longitude": 4.84236889,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183300,
        "name": "ExCENTRIQUES",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7132897340",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16325901090_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0606",
        "name": "Cirque"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16325813990",
    "name": "ExCENTRIQUES",
    "commentaires": "",
    "notes": "Le nouveau spectacle des Acrostiches, plus actuel que jamais avec lutilisation tout terrain des gyropodes ! Tr\u00e8s acrobatique et pas vraiment en roue libre, sensations vertigineuses \u00e0 tous les \u00e9tages... \r\rVous avez peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 crois\u00e9 des hommes d\u2019affaires allant au boulot perch\u00e9s sur de curieuses roues \u00e9lectriques qui semblent avancer toutes seules. En fait, Il n\u2019en est rien : il y a un moteur !\r\rLes Acrostiches ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en faire l\u2019objet central de leurs recherches et de le consid\u00e9rer comme un v\u00e9ritable agr\u00e8s de cirque. Les Acrostiches \u00e9tant ce qu\u2019ils sont, ils ont r\u00e9ussi la gageure de transformer ce moyen de transport individuel, stable, tranquille et reposant en quelque chose de collectif, incontr\u00f4lable, dangereux et \u00e9puisant\u2026 et du coup tr\u00e8s amusant pour les spectateurs espi\u00e8gles que nous sommes !",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 8 \u00e0 18\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rConseill\u00e9 \u00e0 partir de 7 ans\rDur\u00e9e: 1h05",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-14",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.mairie-saintremydeprovence.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16371261360",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339601,
        "evenementId": "1001_046_16371261360",
        "equipementId": "1001_044_11245569170",
        "dateDebut": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "heure": "18h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Chapelle Notre-Dame de Consolation",
        "adresse": "Avenue Philippe-Solari",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.534935987149,
        "longitude": 5.4450107334513,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183211,
        "name": "R\u00e9cital de luth avec Eduardo Eg\u00fcez",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_8947057060",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16371264810_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "R\u00e9cital de luth avec Eduardo Eg\u00fcez",
    "commentaires": "",
    "notes": "Compagnon de route de lensemble depuis de nombreuses ann\u00e9es, Eduardo Eg\u00fcez, directeur de La Chimera, donne de nombreux concerts en tant que soliste en Europe, en Am\u00e9rique Latine, au Japon et en Australie, o\u00f9, tant la critique sp\u00e9cialis\u00e9e que le public l\u2019accueille toujours chaleureusement.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rTarif plein 18\u20ac\rTarif r\u00e9duit - 12-25 ans 12\u20ac\rGratuit - de 12ans\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r<a href=\"https:\/\/www.billetweb.fr\/recital-de-luth\" target=\"_blank\"><b>Lien billetterie<\/b><\/a>",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-10-01",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.cafe-zimmermann.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16338705310",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339660,
        "evenementId": "1001_046_16338705310",
        "equipementId": "MTC_044_6951423085",
        "dateDebut": "2020-11-03T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-14T00:00:00+0000",
        "heure": "12h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Mus\u00e9e Granet",
        "adresse": "Place Saint Jean de Malte",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.525438,
        "longitude": 5.452736,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183265,
        "name": "Pharaon, Osiris et la momie ",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7141466080",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16338708240_046_1001.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "01",
        "name": "Arts Visuels"
      },
      {
        "id": "10",
        "name": "Patrimoine - Mus\u00e9es"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 2,
      "name": "Exposition"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Pharaon, Osiris et la momie",
    "commentaires": "",
    "notes": "Le mus\u00e9e Granet poss\u00e8de lune des plus grandes collections dart \u00e9gyptien ancien en France. 200 pi\u00e8ces seront pr\u00e9sent\u00e9es dans cette exposition, dont certaines pr\u00eat\u00e9es par le mus\u00e9e du Louvre : des bas- reliefs de la grande pyramide de Kh\u00e9ops, plusieurs st\u00e8les, un sarcophage et sa momie, la momie de varan du Nil et le colosse royal de la lign\u00e9e des pharaons Rams\u00e8s.\r\rDes dispositifs num\u00e9riques accessibles \u00e0 tous les publics sur les grandes th\u00e9matiques \u00e9gyptiennes seront pr\u00e9sent\u00e9s en fin de parcours.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-16",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.museegranet-aixenprovence.fr\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16351595600",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339637,
        "evenementId": "1007_046_16351595600",
        "equipementId": "MTC_044_6951419723",
        "dateDebut": "2021-02-13T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-14T00:00:00+0000",
        "heure": "15h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Faubourg Hardon",
        "adresse": "rue Cr\u00e9mieux",
        "codeInsee": "13078",
        "codePostal": "13230",
        "ville": "PORT-SAINT-LOUIS-DU-RHONE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.38788,
        "longitude": 4.81273,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183244,
        "name": "Reflets | Cie 3 x rien",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063880008",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16351602450_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0606",
        "name": "Cirque"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15403469640",
    "name": "Reflets | Cie 3 x rien",
    "commentaires": "",
    "notes": "Dans cette nouvelle cr\u00e9ation, les deux fr\u00e8res acrobates, David et Pierre Cluzaud jouent de leur ressemblance physique pour nous surprendre et nous tromper. Les jeux d\u2019\u00e9quilibre, les port\u00e9s acrobatiques et les manipulations d\u2019objets croisent de nouvelles disciplines tels que le fil, la roue Cyr et la roue allemande. Leur univers po\u00e9tique et fantasque nous fera voyager \u00e0 travers les si\u00e8cles, \u00e0 la d\u00e9couverte des extraordinaires machines \u00e0 voler de L\u00e9onard de Vinci.\r\rLes repr\u00e9sentations auront lieu sous chapiteau au Faubourg Hardon, rue Cr\u00e9mieux\r\rApr\u00e8s leur magnifique Entre chien et loup, gageons que la compagnie 3xRien nous emportera, une fois encore, dans un monde enchanteur o\u00f9 tout devient possible !\r\rMise en sc\u00e8ne Philippe Chaigneau, Pierre et David Cluzaud.\rCr\u00e9ation sonore et musicale Jeannick Launay et R\u00e9gis Raimbault.\rAvec Pierre et David Cluzaud.\r\rDans le cadre du Festival des Arts du geste Les \u00c9lanc\u00e9es.\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 3 \u00e0 12\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-22",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.scenesetcines.fr\/spectacles\/reflets-cie-3-x-rien\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16304298040",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339763,
        "evenementId": "1001_046_16304298040",
        "equipementId": "MTC_044_6951422929",
        "dateDebut": "2021-02-14T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-14T00:00:00+0000",
        "heure": "11h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Marseille",
        "adresse": "Palais Longchamp",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13004",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3054009,
        "longitude": 5.3979734,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183349,
        "name": "Sandrine Luigi | La guitare de Francisca",
        "copyright": "Novellart-2B",
        "dir": "ADPA_042_7798039340",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16304304220_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16230658450",
    "name": "Sandrine Luigi | La guitare de Francisca",
    "commentaires": "",
    "notes": "Originaire de Corse, Sandrine Luigi d\u00e9couvre la guitare \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 8 ans. Particuli\u00e8rement sensible \u00e0 l\u2019histoire\r- de son instrument, elle entreprend des travaux de recherche sur notamment les Femmes et la guitare \u00e0 l\u2019or\u00e9e du romantisme. Son premier album Polaris est un hommage \u00e0 la guitare m\u00e9diterran\u00e9enne et aux grands guitaristes classiques. Pendant une heure, au gr\u00e9 de ses morceaux, elle retracera le parcours d\u2019une jeune musicienne qui d\u00e9couvre la guitare. Des musiques, des textes et des lettres d\u2019artistes viendront mettre en histoire les magnifiques tableaux du Mus\u00e9e des beaux- arts. Un voyage po\u00e9tique et intimiste.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDroit dentr\u00e9e au mus\u00e9e dans la limite des places disponibles\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-31",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/marseilleconcerts.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16304304870",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339762,
        "evenementId": "1001_046_16304304870",
        "equipementId": "MTC_044_6951425713",
        "dateDebut": "2021-02-16T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-16T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "La Cri\u00e9e, Th\u00e9\u00e2tre National de Marseille",
        "adresse": "30 quai de Rive Neuve",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13007",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.292545,
        "longitude": 5.367119,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183348,
        "name": "Alexei Volodin",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063866994",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16304306790_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0503",
        "name": "Musique classique"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "PA18_046_15399197170",
    "name": "Alexei Volodin",
    "commentaires": "",
    "notes": "Alexei Volodin, incontournable depuis d\u00e9j\u00e0 quelques ann\u00e9es, se fait remarquer par ses magnifiques versions de Chopin et de Beethoven. \r\rPas de nervosit\u00e9 apparente dans cette silhouette sans frac. Alexei Volodin va au piano comme on va \u00e0 l\u2019essentiel. Toucher charmeur, sensibilit\u00e9 raffin\u00e9e, jeu naturel et science approfondie des sonorit\u00e9s que double une mani\u00e8re d\u2019urgence calme.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 9\u20ac \u00e0 25\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-31",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatre-lacriee.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16522452980",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339501,
        "evenementId": "1001_046_16522452980",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-02-17T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-17T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339502,
        "evenementId": "1001_046_16522452980",
        "equipementId": "MTC_044_6951424317",
        "dateDebut": "2021-02-18T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-18T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre du Bois de lAune",
        "adresse": "Place Victor Schoelcher-Jas de Bouffan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13090",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.529742,
        "longitude": 5.447427,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183155,
        "name": "La nuit sera calme",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7143510480",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16522455120_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16323668970",
    "name": "La nuit sera calme",
    "commentaires": "",
    "notes": "Mo\u00efse Tour\u00e9 construit un \u00e9crin autour de l\u2019artiste malienne Rokia Traor\u00e9, chanteuse, autrice, interpr\u00e8te, qu\u2019il admire. Il y est question d\u2019hospitalit\u00e9 et \"d\u2019\u00e9lever la voix\", jusqu\u2019\u00e0 ce que \u00e7a devienne une \u00e9vidence pour chacun : accueillir. Accueillir l\u2019autre et la diff\u00e9rence bien s\u00fbr, mais aussi des pens\u00e9es fugaces ou des sentiments qui s\u2019offrent \u00e0 nous, d\u2019Afrique et d\u2019Europe, le plus simplement du monde. On y parle et on y chante des col\u00e8res parfois, des d\u00e9sirs et des sensations.\r\rMise en Sc\u00e8ne Mo\u00efse Tour\u00e9\r\u00c9criture, composition Rokia Traor\u00e9\rDramaturgie Claude-Henri Buffard\rChant Dassoum Fan\u00e9\rMusique Lassina Diabat\u00e9\rTextes de Claude-Henri Buffard, Jacques Derrida, Nikki Giannari, Georges-Didi Huberman, Simon Njami, Aristide Tarnagda, Rokia Traor\u00e9...\rChor\u00e9graphie Jean Claude Galotta - Youtci Erdos\rSc\u00e9nographie, costume Estelle Deniaud et Mo\u00efse Tour\u00e9\r\rAvec r\u00f4le du p\u00e8re : Nicolas Anastassiou, r\u00f4les de la m\u00e8re et du fils (en alternance) : Am\u00e9lie Baumont et Malo Pierrel ; Claire Gausset et Joachim Monnier ; Pascale Souteyrand et Angelo Burlaud ; Val\u00e9rie et Bastien Chaussende\ret la voix de Charles Watarra\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rGratuit \/ Entr\u00e9e libre sur r\u00e9servation\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\r",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-12-10",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.boisdelaune.fr\/",
    "gratuit": true
  },
  {
    "id": "1001_046_16321466460",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339729,
        "evenementId": "1001_046_16321466460",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-16T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-17T00:00:00+0000",
        "heure": "19h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339730,
        "evenementId": "1001_046_16321466460",
        "equipementId": "MTC_044_6951426133",
        "dateDebut": "2021-02-18T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-19T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "Th\u00e9\u00e2tre Joliette-Minoterie",
        "adresse": "Place Henri Verneuil",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13002",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.3090195,
        "longitude": 5.3674059,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183321,
        "name": "La Promenade",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867018",
        "type": "image\/PNG",
        "file": "16321468030_046_1001.png",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0602",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16280357200",
    "name": "La Promenade",
    "commentaires": "",
    "notes": "Quand lacte de se promener tranquillement \u00e0 pied devient une mani\u00e8re de r\u00e9sister, en douceur, \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 la comp\u00e9titivit\u00e9 g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e est reine... Le jeune metteur en sc\u00e8ne Malte Schwind, \u00e9galement initiateur du lieu dexp\u00e9rimentation et de cr\u00e9ation La D\u00e9viation \u00e0 Marseille, nous invite \u00e0 une promenade po\u00e9tique et politique dans une relecture chorale du texte de Robert Walser.\r\rLes trois com\u00e9diennes se laissent porter par les mots de lauteur et po\u00e8te suisse, et nous emm\u00e8nent dans cette Promenade o\u00f9 le regard prend le temps de sattarder sur chaque d\u00e9tail. Il sagit de l\u00e2cher-prise et de laisser le flot des pens\u00e9es et des images venir librement. On croisera en chemin une jeune chanteuse, une ancienne actrice, un g\u00e9ant, de charmantes boutiques, lenseigne tapageuse dune boulangerie, un sous-bois... Une promenade sans but pr\u00e9cis o\u00f9 chaque \u00e9v\u00e9nement, chaque rencontre sera loccasion de r\u00e9flexions sur lart, sur la nature, sur lhumain. Une ode d\u00e9licate \u00e0 lauthenticit\u00e9 et \u00e0 la rencontre de lautre qui nous enjoint \u00e0 regarder la vie dans sa splendeur manifeste comme dans ses ab\u00eemes. Alors, promenons-nous.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 3\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-08",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.theatrejoliette.fr",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16325901450",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339701,
        "evenementId": "1001_046_16325901450",
        "equipementId": "PA28_044_10336182061",
        "dateDebut": "2021-02-19T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-19T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "LAlpilium",
        "adresse": "Avenue du Mar\u00e9chal De-Lattre-de-Tassigny",
        "codeInsee": "13100",
        "codePostal": "13210",
        "ville": "SAINT-REMY-DE-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.7936214,
        "longitude": 4.84236889,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183299,
        "name": "Les Amazones d'Afrique",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7132897340",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16325902660_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0505",
        "name": "World - Reggae"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16325813990",
    "name": "Les Amazones dAfrique",
    "commentaires": "",
    "notes": "Le collectif Les Amazones d\u2019Afrique r\u00e9unit de grandes chanteuses, toutes class\u00e9es parmi les voix les plus acclam\u00e9es de la musique ouest-africaine actuelle, unies dans la lutte contre les violences faites aux femmes.\r\rLeur premier album, pl\u00e9biscit\u00e9 par la presse du monde entier et reconnu par le pr\u00e9sident Obama, fait du collectif Les Amazones d\u2019Afrique une plateforme d\u2019expression infinie. En m\u00ealant sonorit\u00e9s actuelles et traditionnelles, le collectif brasse des styles tr\u00e8s diff\u00e9rents.\r\rMamani Keita, la diva malienne figure aujourd\u2019hui parmi les principales ambassadrices de la modernit\u00e9 musicale africaine.\r\rKandy Guira, \u00e0 la fois mannequin, com\u00e9dienne, danseuse et compositrice, est une des rares voix que le Burkina Faso ait r\u00e9v\u00e9l\u00e9es.\r\rFafa Ruffino, a fait r\u00e9sonner soul, gospel et chants traditionnels sur les plus grandes sc\u00e8nes internationales avec entre autre Mory Kant\u00e9, Lionel Richie\u2026",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rDe 10\u20ac \u00e0 22\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-14",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.mairie-saintremydeprovence.com\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_15699395440",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339809,
        "evenementId": "1001_046_15699395440",
        "equipementId": "MTC_044_6951425989",
        "dateDebut": "2021-02-19T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-19T00:00:00+0000",
        "heure": "20h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Le Petit Duc",
        "adresse": "Th\u00e9\u00e2tre et Chansons - 1 rue Emile Tavan",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.530038,
        "longitude": 5.441477,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183395,
        "name": "Louis Winsberg Trio",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867838",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "15699397050_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [
      {
        "id": 98304,
        "url": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iBobgOWTuP0",
        "category": "video"
      }
    ],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0510",
        "name": "Jazz-Blues"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "ADPA_046_16265297460",
    "name": "Louis Winsberg Trio",
    "commentaires": "",
    "notes": "Louis Winsberg Trio | Temps r\u00e9el\r\rUn espace de libert\u00e9 totale\r\rEn 2015, Louis Winsberg ouvrait la premi\u00e8re saison jazz du Petit Duc. Accueilli depuis avec plusieurs formations, Le Petit Duc, lui propose une r\u00e9sidence afin d\u2019aboutir \u00ab Temps r\u00e9el \u00bb, un projet qui lui teint \u00e0 c\u0153ur et dont il nous dit :\r\r\"L\u2019improvisation totale \u00bb est quelque chose que j\u2019ai toujours pratiqu\u00e9, mais dans le cadre limit\u00e9 d\u2019un ou deux morceaux dans un concert ; j\u2019aimerais ici avec mes deux \u00ab mercenaires \u00bb de l\u2019improvisation, \u00e9largir cette approche, la d\u00e9velopper, la conceptualiser. Je sais qu\u2019avec Jean-Luc, on parvient toujours \u00e0 se retrouver sur un terrain tr\u00e8s ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e. Avec Patrice H\u00e9ral, je trouve un contrepoint, plus urbain et bruitiste enrichi d\u2019une large culture des les musiques du monde et rock des seventies \".\r\rLouis Winsberg : guitares, voix\rPatrice H\u00e9ral : batterie, voix, machines\rJean-luc Di Fraya : percussions, voix, machines",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r\rAdh\u00e9rents: \rPlein tarif 14\u20ac\rCh\u00f4meur 10\u20ac\rEtudiants, RSA, Minimum Vieillesse 6\u20ac\r\rNon adh\u00e9rents: \rPlein tarif 18\u20ac\rMoins de 18 ans 6\u20ac\r\rJeune Public 6\u20ac enfant \/ 10\u20ac adulte\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-08-13",
    "urlSiteWeb": "http:\/\/www.lepetitduc.net\/",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16606701070",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339417,
        "evenementId": "1001_046_16606701070",
        "equipementId": "MTC_044_6951424329",
        "dateDebut": "2021-02-20T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-20T00:00:00+0000",
        "heure": "19h30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Chapelle du M\u00e9jan",
        "adresse": "Place Massillon",
        "codeInsee": "13004",
        "codePostal": "13200",
        "ville": "ARLES",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.678379,
        "longitude": 4.624394,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183101,
        "name": "Dick Annegarn | S\u00f6l ",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063869626",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16606704600_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0507",
        "name": "Pop-Rock-M\u00e9tal"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Dick Annegarn | S\u00f6l",
    "commentaires": "",
    "notes": "Dick Annegarn, sa voix, ses textes, sa guitare, dans le plus simple appareil. Solitaire et ensoleill\u00e9, les pieds au sol et la t\u00eate dans les nuages, telle est la cl\u00e9 de S\u00f6l, son dernier album. L\u2019insolite et salutaire n\u00e9erlandais franco-fou chantant croque avec gourmandise mots et m\u00e9lodies, et nous livre un folk-blues intime et m\u00e9lancolique.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\rTarif plein 22 \u20ac \/ r\u00e9duit 15 \u20ac \r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-18",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.suds-arles.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1007_046_16336480370",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339685,
        "evenementId": "1007_046_16336480370",
        "equipementId": "MTC_044_6951419747",
        "dateDebut": "2021-02-20T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-20T00:00:00+0000",
        "heure": "19H30",
        "tarif": "",
        "lieu": "Espace Julien",
        "adresse": "39 cours Julien",
        "codeInsee": "13055",
        "codePostal": "13006",
        "ville": "MARSEILLE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.294411,
        "longitude": 5.38324,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183284,
        "name": "Hatik",
        "copyright": "DR",
        "dir": "ADPA_042_7063867572",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16336485430_046_1007.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "0508",
        "name": "Rap-soul-funk"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "1001_046_16321496010",
    "name": "Hatik",
    "commentaires": "",
    "notes": "Poussez-vous de l\u00e0, qu\u2019il s\u2019y mette. Sur son tr\u00f4ne de fortune, Hatik s\u2019approprie la sc\u00e8ne rap comme il s\u2019approprie l\u2019espace public. Sans demander la permission, comme il veut, o\u00f9 il veut. Avec sa collection de \u00ab Chaises Pliantes \u00bb, shots audiovisuels aux couleurs du temps, il n\u2019en finit plus de faire exploser les compteurs.\r\rSon univers, si puissant soit-il, se fait aussi app\u00e2t pour mieux distiller ses pens\u00e9es sous couvert d\u2019instrus d\u00e9sirables et de punchlines imp\u00e9rieuses. La preuve en est avec ses d\u00e9sormais c\u00e9l\u00e8bres mixtapes Chaise Pliante I et Chaise Pliante II, sorties respectivement les 30 Aout 2019 et 06 Mars 2020 devenues de beaux succ\u00e8s d\u2019estime aupr\u00e8s des m\u00e9dias et du public qui lui ont d\u00e9finitivement laiss\u00e9s une place parmi les plus grands : Hatik s\u2019offre des featurings de marque tel qu\u2019Hornet la Frappe, M\u00e9dine ou encore l\u2019\u00e9toile montante italienne Paky.\r\rEt ce n\u2019est pas tout, on le retrouve en ce moment sur tous nos \u00e9crans dans la nouvelle s\u00e9rie de Franck Gastambide et Canal +, \u00ab Valid\u00e9 \u00bb, histoire d\u2019un jeune rappeur qui se retrouve du jour au lendemain valid\u00e9 par une des stars du milieu. Co\u00efncidence ? Impossible ! La s\u00e9rie est un succ\u00e8s et comptabilise plus de 10 millions de visionnages.\r",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r25.30\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2020-09-15",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/www.espace-julien.com",
    "gratuit": false
  },
  {
    "id": "1001_046_16535359390",
    "sessions": [
      {
        "id": 1339476,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-29T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339477,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339478,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-01-30T00:00:00+0000",
        "heure": "16h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339479,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-03T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339480,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-02-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-27T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339481,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-02-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-02-27T00:00:00+0000",
        "heure": "16h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339482,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-03-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-03-27T00:00:00+0000",
        "heure": "20h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      },
      {
        "id": 1339483,
        "evenementId": "1001_046_16535359390",
        "equipementId": "",
        "dateDebut": "2021-03-27T00:00:00+0000",
        "dateFin": "2021-03-27T00:00:00+0000",
        "heure": "16h00",
        "tarif": "",
        "lieu": "En ligne",
        "adresse": "",
        "codeInsee": "13001",
        "codePostal": "13100",
        "ville": "AIX-EN-PROVENCE",
        "descriptif": "",
        "latitude": 43.52697,
        "longitude": 5.45031,
        "annule": false,
        "jeunePublic": false,
        "accesMobiliteReduite": false
      }
    ],
    "images": [
      {
        "id": 1183142,
        "name": "Eric Antoine | Connexions",
        "copyright": "Copyright",
        "dir": "ADPA_042_7063867810",
        "type": "image\/Jpeg",
        "file": "16535368880_046_1001.jpg",
        "category": "Image"
      }
    ],
    "medias_externes": [],
    "documents": [],
    "genres": [
      {
        "id": "06",
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre - Cirque - Rue"
      }
    ],
    "typesPublic": [],
    "type": {
      "id": 5,
      "name": "Spectacle"
    },
    "liens": [],
    "parentId": "",
    "name": "Eric Antoine | Connexions",
    "commentaires": "",
    "notes": "Sp\u00e9cialement pens\u00e9 et adapt\u00e9 pour une diffusion en ligne, CONNEXIONS est le premier show digital d\u2019ERIC ANTOINE en direct pour 19 repr\u00e9sentations exceptionnelles.\r\rRendez-vous du samedi 12 au dimanche 27 d\u00e9cembre 2020, \u00e0 16H ou 20H (heures de Paris) pour d\u00e9couvrir ce spectacle 100% original, 100% digital, 100% participatif.\rUne nouvelle fa\u00e7on de se r\u00e9unir, autour d\u2019un show o\u00f9 humour, po\u00e9sie et bien s\u00fbr magie s\u2019invitent chez vous.\r\rEric Antoine se livrera et partagera avec vous les hasards merveilleux qui ont chang\u00e9 sa vie et changeront peut-\u00eatre aussi la v\u00f4tre ?\r\rTout au long de cette repr\u00e9sentation, Eric pourra voir, entendre et \u00e9changer en direct avec tous, via un fond d\u2019\u00e9cran.\r\rVous serez ainsi invit\u00e9s \u00e0 interagir au fur et \u00e0 mesure des tours, des sketches et des performances surprenantes et imagin\u00e9es uniquement pour l\u2019occasion.\r\rUne connexion haut d\u00e9bit vous suffira pour assister au spectacle depuis votre ordinateur, smartphone, ou tablette, seul(e) ou \u00e0 plusieurs, et accessible gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019application ZOOM.",
    "infosPratiques": "\u2022 Tarif(s) :\r25\u20ac\r\r\u2022 Infos et r\u00e9servation :\rRendez-vous sur le site ci-dessous\rEtape 1 : choisissez votre s\u00e9ance\rEtape 2 : Sous le calendrier saisissez le code promotionnel ADAM et cliquez sur \u00ab V\u00e9rifier \u00bb\rEtape 3 : fermez le message du code promotionnel activ\u00e9\rEtape 4 : cliquez sur les tarifs et choisissez la quantit\u00e9 ensuite laissez-vous guider\r\rPrix du spectacle : 25\u20ac* pour toute la famille\r*Prix pour une seule connexion, quel que soit le nombre de participants.\r\rUn mail sera envoy\u00e9 le jour de la repr\u00e9sentation avec toutes les informations de connexion. Le t\u00e9l\u00e9chargement de l\u2019application ZOOM (gratuit) est obligatoire pour participer au spectacle.",
    "infosMobiles": "",
    "dateActualisation": "2021-01-19",
    "urlSiteWeb": "https:\/\/billetterie.ericantoine.com\/node\/9485",
    "gratuit": false
  }
]